「甜故」［我和家姐的日常］

大家好，呢個係一個家姐系嘅甜故，雖然係甜故，但瘋狂啪啪啪嘅場門應該唔會太多，大家睇之前最好有心理準備。

故仔暫時打算係短編單元形式，承諾唔到大家可以每日出文，但會儘量隔日出。睇下反應如何，如果多人睇嘅話會繼續寫落去，如果冇人睇就會閉關再練下先再獻醜。

如果大家鐘意，唔該比個正評，等我有動力寫落去。就算唔鐘意，希望大家唔好鬧得咁重手。新手出文，多多包涵。

留位

留位？呢度冇得Edit㗎喎

留個名

新手關係，留咗先發現冇得edit, 柒咗

家姐醉酒記 - 家明篇

我叫做家明，一個好普通嘅名字。今年20歲，大學二年級，讀緊一個就算畢業都只能去做一個文員仔，搵唔過萬五蚊嘅垃圾科目。我有一個好普通嘅家庭，一個爸爸同一個家姐，爸爸喺大陸開工廠，通常都會喺大陸瞓，一個月最多只會返嚟三幾日。

我屋企唔係好大，只有一房一廳，實用面積唔夠400尺，因為爸爸通常會喺大陸住嘅關係，屋企通常得返我同家姐兩個人，地方都算夠用。其實而家喺香港，有一個大約400尺嘅私人單位俾我地住，都已經好好啦。雖然要同家姐一間房，但係又有咩所謂，佢女仔都唔介意，我男人老狗又點會覺得有問題。

家姐同我一樣有一個好普通嘅名字，佢叫做家欣，網上睇到好多巴打講，叫親家欣嘅通常都係靚女，呢點我絕對認同。家姐大我兩歲，喺一間律師行負責處理文件，做咗差唔多一年。從小至大我同家姐嘅關係都好好，因為我地冇媽媽嘅關係，我嘅起居飲食，從小開始就由家姐負責，煮飯洗衫，買日常用品，衫褲鞋襪，以至底衫褲都係由家姐一手包辦。

大家唔好以為我係一個裙腳仔。因為爸爸一直忙於工作，經常唔喺香港，而我又係屋企唯一一個男人嘅關係，我自自然然就成為了家姐嘅依賴，有咩比較麻煩或者要做決定嘅事情，家姐都會搵我幫佢揸主意。

有一晚，我正喺房入面一邊上緊網，一邊等緊家姐門，佢下午話比我知佢今晚放工會同同事去飲嘢。都差唔多兩點鐘，喺我準備打電話比佢嘅時候，門鐘就突然響起。

肯定係家姐返黎，我就咁著住條孖煙通，波褲都懶得換就走去開門。冇錯，我喺屋企通常一件 T-shirt, 一條孖煙通，家姐也見慣不怪。

開門後，見到家姐挨在一個西裝友身旁。

男人大概比我地大兩三年，身上嘅西裝cutting 唔錯，應該都係貴嘢黎。外貌其實唔差，但我就覺得佢眼神有D鬼鼠，一開始已經對佢冇咩好感。跟住仲見到佢隻手放喺家姐背脊，穿過家姐腋下咁扶住家姐，有成半隻手掌貼住喺家姐個波邊度！我即刻輕輕的拍一拍家姐，叫一叫佢。家姐認到係我，就甜甜的笑了一笑：「細佬。」跟住就雙手勾住我條頸，攬住了我，難聞嘅酒味撲面而來，家姐應該飲咗好多。西裝友見狀，有點不快，但立即又推起笑臉：「你一定係家明，家欣成日都有提起你。」

「係咩？但係我冇聽過佢提起你喎。」

佢仍然一臉微笑，伸出手說：「我叫 Jayden。」

Jayden, 我最憎人叫 Jayden! 但係我依然好有風度咁握咗佢啱啱仲點住家姐波邊嘅手。

「唔該哂你。」我講完就頭也不回咁將家姐扶入屋，然後閂門，我已經覺得自己好有禮貌了。

先將家姐扶到梳化上坐低。

「家姐，你冇事嘛？點解飲到咁醉㗎？頭先嗰個男人邊個黎架，我覺得佢唔慌好人。」

家姐一向都好乖，平時好少飲酒，就算啤酒都只係飲一罐半罐，飲醉酒應該係第一次。

家姐雙眼半開半闔咁瞓喺梳化上面，好似聽唔到我講嘢咁，只係發出好唔舒服既嗯嗯聲。

於是我就抬起家姐雙腿，將黑色嘅高踭鞋從肉色的絲襪上除落黎。等佢可以瞓得舒服D。然後我就走入浴室，整咗一條熱毛巾，先敷喺家姐臉上，再幫佢擦一擦面，家姐好似舒服咗D,對我笑咗一笑，我一向都覺得家姐笑得好靚，正看得入迷嘅時候，佢突然撐起身烏向前，嘔咗出黎。將佢今晚食過嘅意粉，都掛哂喺我地兩個嘅身上。

氣味雖然難聞，但係我一d都冇嫌污糟，仲好擔心咁問：「嘔咗出黎係咪舒服D?」

家姐好似小朋友做錯事咁，一臉歉意咁望住我點一點頭。試問一個咁可愛嘅家姐，你又點會捨得嬲佢呢？

「嘔咗就好啦。件衫污糟晒，我拎過件比你入去沖個涼先。」

我先脫下自已掛滿意粉嘅上衣，然後入房打開衣櫃，幫家姐拎咗一件瞓覺著嘅上衣同短褲，心諗都唔洗拎胸圍啦，反正家姐一向喺屋企都係唔帶。

點解我會知？試問兩個人住喺一個唔夠400尺嘅單位，日對夜對，仲要瞓埋同一間房，我同你地講我冇見過佢走光，你地都唔會信啦。家姐同我一樣，喺屋企都係著得好隨便，可以話係毫無防備，所以走光係每日都會發生嘅事。

褲已除

LM

唔知大家有冇家姐或者細妹，如果有嘅話，唔知佢地係咪都一樣，喺屋企都唔帶胸圍，經常咁走光呢？

續落去之前，我想先同大家分享一下家姐平時走光嘅情景。

平時我喺廳打緊機嘅時候，家姐吸塵時會毫不介意咁喺我面前烏低身，闊領上衣裡面，根本冇任何底衫或者胸圍。我只要向前望，就可以清晰咁睇到一對34C嘅乳房喺我面前，我次次都會同自己講，咁樣唔算偷窺吖，都唔係我突登裝嘅。點解我咁肯定係34C? 係！我係趁沖涼時偷睇過家姐換出黎嘅胸圍，所以我知道佢係34C，好奇心者，好正常吧！

之前都講過，我同家姐瞓同一間房，佢瞓下格，我就瞓上格。我地瞓之前，通常都會一齊喺佢張床上面傾下計，傾吓大家今日做過d咩，有咩有趣嘅嘢發生或者有咩唔開心嘅野發生。我哋有時會平排咁瞓喺度傾，有時會打對面咁坐喺度傾。家姐就比較鐘意打對面咁坐喺度傾，佢話望住對方先似係傾緊計。我同家姐一樣，都係平較鐘意打對面咁坐喺度傾，但係另有原因。

大家可能覺得平排瞓喺度咁傾，咁親密應該會有最多偷看嘅機會吧。其實唔係，最容易睇到家姐走光，其實係打對面坐。因為家姐有一個習慣，佢會趁住同我傾計嘅時候，同時做壓腿拉筋運動。家姐會把又長又滑嘅雙腿伸到我前面，我就會用手幫佢按住，然後佢就上身壓向雙腿，喺佢壓落去嘅時候，佢嘅衣領就會大大咁打開，雖然上衣阻咗唔少光線，但基本上裡面所有嘢都可以睇得幾清楚。
家姐除咗幼長嘅雙腿好靚之外，兩隻腳仔都好可愛。細細嘅腳掌加上幼幼長長嘅腳趾仔，令我有次忍唔住，輕輕咁捉住家姐雙腳，慢慢咁按摩起來，美其名幫家姐做腳底按摩，其實似係撫弄多D。開頭家姐都會怕痕唔肯俾我亂按，但之後可能都覺得幾舒服，開始習慣，冇再阻止我，咁就成為咗我地兩姐弟每晚都會做嘅活動。

幫家姐腳底按摩時，家姐通常都會瞓喺度，一隻腳放喺床上，一隻腳就放喺我對手度，鬆鬆嘅褲腳就會掀起，雖然光線唔係好夠，但暗暗地都可以約隱約現咁睇到裡面嘅喱士小內褲。所以每次我盤腿坐喺家姐對面嘅時候，都一定會預備一張毛巾被或者枕頭，我會將佢地放喺大腿上面遮一遮，誘惑實在太大，唔遮一遮，扯起嘅細佬一定會從孖煙通裡跑出黎。雖然每晚都可以睇到家姐神秘誘人嘅部位，但細佬每晚都扯到行，又唔可以喺家姐面前打飛機，所以其實都幾辛苦㗎。

好似講得太遠，先講返飲醉咗嘅家姐先，有機會再同大家分享下其他鎖事。

加速加速

希望唔好爛尾

Lm

lm加速

有文未

留名

多謝支持，出住一篇先，晏D會出多少少。

返到廳度，見到家姐成個人軟晒咁瞓咗喺梳化，我埋去咁扶佢起身，見到佢成件衫都係意粉，我就講：「家姐，你嘔到件衫污糟哂呀，我幫你除咗去先好唔好呀？」

我見佢冇應我，於是我就舉起佢雙手，幫佢除咗件上衫。家姐裡面冇著到底衫，只得一個粉藍色嘅喱士胸圍。我霎時間呆咗一下，並唔係因為睇到只帶住胸圍嘅家姐，試問每晚連乳頭都有機會睇到嘅我，又點會比區區一個胸圍嚇親？

令我呆咗嘅原因係，家姐右邊嘅既胸圍移哂位，直情摺咗起黎，淺啡色嘅乳頭比個胸圍卡住咗咁突出黎，情形就好似佢啱啱比人抄完，個胸圍離哂罩咁樣。

我都話個 J 人唔係好人！我向家姐胸前哄前少少，想睇下佢有冇被人侵犯過嘅痕跡，睇黎除咗離咗罩之外，應該都冇咩特別，頸同心口都冇咩特別印記或者爪過嘅痕跡。

我望一望家姐突咗出黎嘅乳頭，然後伸手幫佢拉一拉摺起咗嘅胸圍，將乳頭撥返入去，柔軟嘅感覺令我扯起咗少少。

我：「家姐，我幫你拎咗衫呀，扶你去沖涼換咗去先好唔好？」

家姐軟軟咁挨喺我度，我驚佢會跌到，於是我左手捉住佢嘅左邊手臂，右手就喺後面扶住佢，再穿過佢腋下咁兜住佢，而家我嘅右手，啱啱好放咗喺佢個胸上面，呢個姿勢就同頭先個 J 人一樣。我越諗越唔忿氣，於是就輕輕咁握咗家姐個乳房一下。我知我咁樣做係好幼稚，但係當時我只係想表達自己同家姐嘅關係係同 J 人唔同嘅！

入到浴室，我就扶家姐坐喺廁所板上：「家姐，衫同毛巾放咗喺度，你沖完涼換咗佢啦。」

我講完就轉身閂門出去。

我先執起剛才除低嘅上衫，跟住去廚房開咗桶水打掃返 D 嘔吐物。

大概用咗15分鐘，我清理完家姐都仲未出黎，於是我就挨到浴室門口聽下。聽到有水聲，咁我就冇理，坐喺廳度睇住電視等佢出黎。

再過多20分鐘，家姐都仲未出黎，於是我就叩門：「家姐，你仲未沖完？」

我只係聽到入面嘅水聲，但家姐冇應到我，我又再叩門：「家姐，你點呀？有冇事呀？」

佢都係冇應我，諗咗一諗，我就打開度門。我唔否認開門呢個決定除咗擔心家姐之外，係有一點點嘅私心。

我一心諗住入到去，會見到全裸嘅家姐喺我面前，但係我見到嘅係，家姐就咁樣帶住個胸圍，連絲襪都冇除到，就咁就瞓咗喺浴缸裡面，佢雙腳上面嘅水喉就咁開住咁。
我見到佢成身都濕哂，凍到面青口唇白，我即刻走埋去閂咗個水喉，然後扶佢起身：「家姐呀，你做咩著埋衫沖涼㗎，因住冷親呀。」

家姐迷迷糊糊咁望住我：「細佬，好凍呀。」

我望住半裸嘅佢：「你咁樣好易冷親㗎，你有冇事呀？你除咗 D 衫先沖涼啦。」

家姐好似聽唔到我講野咁，冇應過我。

我望住凍到震緊嘅佢，真心驚佢會冷親，於是我說：「家姐，你成身濕哂好易冷親，不如。。。我幫你吖。。。」

我講完之後覺得有 D 尷尬，又怕家姐會誤會我。

點知家姐竟然點一點頭，唔知係咪我嘅錯覺，我覺得佢個眼神有 D 似一個得逞嘅小朋友。

留名先 個人鍾意妹妹多過家姐

見到家姐兩個字就諗起某垃圾

蛇....

如果係一個好似妹妹咁嘅家姐呢？

姐姐

家組

Good 同似姐姐嘅妹妹差唔多 有反差感
但最好都係有妹妹feel 嘅妹妹

lm

攞咗 Approval 之後，我就扶起家姐。

企喺浴缸嘅家姐，而家身上只有濕到半透明嘅胸圍，同埋肉色好薄嘅絲襪，絲襪濕咗之後，透視到好似冇著到咁，入面粉藍色嘅喱士低褲仔都透哂出黎。

我：「我幫你除咗對絲襪先。。。」

佢有 D 怕醜咁點一點頭。

我蹲低然後伸手去到家姐嘅腰間，家姐慢慢咁將身半裸嘅身體轉正面咁轉向我。我仰起頭望一望佢，佢即刻擰轉頭，避開我嘅視線。

家姐到底你知唔知你咁樣係好誘人㗎，你再係咁嘅表情，我真係唔敢擔保我會忍到。
我吞咗一下口水，開始慢慢咁將絲襪拉低，粉藍色嘅喱士小內褲就出現喺我面前，濕透嘅內褲變到半誘明，連入面嘅黑影都透埋出黎。

黑影嘅范圍好細，淺淺嘅黑色印喺家姐小腹最下面嘅倒三角位置，大約只有1/3張八達通大細，睇黎家姐應該唔係好多毛，唔怪之得晚晚同佢腳低按摩，就算佢點樣郁黎郁去，最多都只係見到一兩條陰毛而已。

家姐差唔多全裸嘅身體，靚到簡直就好似一件藝術品，我下面嘅細佬已經昂昂咁樣挺起。

我雙手有少少震咁講：「家姐，我幫你除埋個胸圍同底褲，再幫你沖身，唔係你會冷親㗎。」

我雙手伸去家姐個胸圍度，其真我真係唔係想摸黎摸去，只係搵緊點樣除。家姐比我摸到上身不自然咁扭動著，然後打側身背對著我，好細聲咁講：「呢度呀。。。」

我就苯手苯腳咁解開咁胸圍後面個扣，然後將家姐個胸圍徐咗佢落黎，家姐雙手環抱喺心口，可能佢冇為意，佢只係遮住咁右邊，而左邊有大半個乳房冇遮到。家姐嘅胸部其實得我都已經睇過好多次，但每次見到，我都有一種好想摸落去嘅衝動。

喺雪白嘅竹筍形乳房上面，印住淺啡色，好似 5毫子咁大嘅乳暈，上面嘅乳頭相對好大，軟軟咁掛喺乳暈上。

我望咗一陣，忍住想錫落去嘅衝動，開始伸手到佢內褲嘅邊緣，準備將家姐最後嘅防線退落黎，我震下震下咁將內褲拉到落腳踭，家姐好配合咁輕輕把腳抬起，我下意識就舉頭向上望，出現喺我面前嘅係一道打開咁少少嘅肉縫，但係家姐好快就放返低隻腳。

呢個時候，我已經將家姐徐得一干二淨，佢全裸咁企咗喺我面前。話就話成日都會見到家姐走光，見慣不怪，但好似咁樣喺咁充足嘅光線底下，見到家姐完完全全一絲不掛嘅身體，唔計發夢嘅話，應該要數到小一二嘅時候了。

家姐雙手顧得住上面，就遮唔到下面，蹲低嘅我視線剛好同佢嘅陰部同一直線，家姐嘅陰毛好少好稀疏，倒三角形咁排得好整齊嘅陰毛，稍高咁生咗喺肉縫上面，就算家姐係企喺度，我都可以好清楚咁睇到小腹最下面嘅肉縫。

我一直都意為家姐一定係冇毛嘅一線鮑，但現實同想像唔同。除咗稀疏嘅陰毛外，家姐下面亦唔係一線鮑，喺裂縫嘅下端，讀書時學過呢度叫做小陰唇。家姐嘅小陰唇應比較大塊，所以冇收喺肉縫入面，而係微微咁突咗出黎。

可能佢見到我望住佢下面，家姐即刻兩膝一合，雙腳微微屈曲，非常害羞咁想遮住。

我扮冇野：「家姐不如你坐低吖，咁樣比較就手。」

如果樓主似某水蛇棄故，難保問候伯母既人排到彌敦道

加速

放心，因為我諗住會單元模式咁出，所以可以擔保醉酒記一定會完到。
至於再唔再寫落去，到時就要睇下有冇人想睇，有嘅話我都會繼續寫其他嘅章節。

小弟係新手，其實水蛇係邊個？

三個字 棄文狗

短期更新更左成個月既垃圾

邊一個故？好有興趣睇吓。

一樣同你作關於家姐既甜故
不過作作下冇再更新
所以俾人屌到飛起

Thanks Ching!

家姐好聽話咁背靠住浴缸邊，雙腿屈曲咁坐咗喺浴缸度，佢將雙手放下，然後用屈起嘅大脾將一對乳房遮住。

都係嗰句，遮到上面就遮唔到下面，曲起嘅雙腿雖然擋住咗胸部，但卻將下面完全咁暴露咗出黎。

我一邊欣賞著家姐嘅私處，一邊打開熱水，先用花灑淋喺家姐身上，等佢暖一暖身，跟住就溫柔咁束起佢嘅長髮，先幫佢洗頭。

家姐合埋雙眼，為咗就我，佢將坐直了一點，因為冇再屈曲上身嘅關係，一對乳房就露咗出黎。

我用毛巾幫佢抹干頭髮，再抹一抹眼，然後搽D沐浴露喺手，塗喺佢嘅背上。家姐嘅肌膚本來已經好滑，加上沐浴乳就更加滑，雙手忍唔住咁喺佢幼滑嘅肌膚上掃黎掃去，真係好舒服。

洗完背後，我就拉起家姐嘅左手，開始幫佢清洗。家姐嘅左手被我拉起後，左邊嘅乳房就搖咗一下，家姐依然合上雙眼，好似瞓著咗咁冇理到我。我首先從細長嘅手指開始，慢慢咁搽到手臂，到腋下嘅時候，可能因為怕痕，家姐輕輕咁縮咗一下，於是我輕輕掃過就算。

再向前就係乳房，我偷偷地望咗家姐一下，佢仍然係合埋雙眼，於是我就放膽咁慢慢從家姐嘅手臂，順勢咁掃上乳房。開始時我都只係喺波邊搽黎搽去，見到家姐冇咩反應，我就再探前少少，開始搽到乳房上面，我好小心咁避開乳頭部分。搽咗一陣，家姐開始有D怕醜咁扭動身體，見到佢欲拒還迎咁嘅表情，我就忍唔住了，手指開始遊到乳頭附近，喺家姐柔軟嘅乳頭上輕輕咁掃過，最後更加成隻手放喺乳房上面打圈咁搽起上黎。

我都冇再扮作唔覺意咁掃過，直接用手指將乳頭捋咗幾下，唔知係咪因為受到我嘅刺激，我見到家姐既乳頭開始硬起黎，仲比之前大粒咗好多，直挺挺咁突咗出黎。

家姐好似好敏感咁扭咗一下，嗯咗一聲，一驚之下我就停手。

洗完左邊身之後，我準備洗埋右邊。

但因為我企喺浴缸外面，即係家姐嘅左手邊，所以搽右邊就比較唔方便，於是我索性走埋入浴缸，咁當然係著埋條褲，雖然只係孖煙通。

我地好似平時夜晚傾計咁樣打對面坐喺度。我坐低之後正面對住家姐，咁就就手好多喇。

呢個時候嘅家姐，係一隻腳曲起挨喺浴缸旁邊，另一隻腳就屈起平放喺浴缸上面。大家應該可以想像到，呢個角度我向下望會見到D咩，就係家姐整個暴露喺我面前嘅陰戶，比頭先佢企喺度嘅時候清楚好多。

我暫時壓制住想深入研究家姐肉洞嘅沖動，首先我輕輕咁拉起佢隻右手，幫佢塗上沐浴乳，今次我大膽咗，冇再閃閃縮縮，手掌直接就伸到家姐胸前，嘅乳房上面搽咗一陣，本來軟軟嘅乳頭，好似另一邊咁，慢慢咁硬起同變大咁突咗起黎，真係可愛到想錫佢一啖，我只係想者，緊係冇咁做到。

我雙手好唔捨得咁離開家姐胸前，決定向下進發。我先將沐浴乳塗喺佢嘅腹部，我知道家姐條腰好幼，應該得24，5寸，但係我冇諗個原來佢嘅腹部係咁結實，一D肥肉都冇，睇黎晚晚做壓腿拉筋真係有用。

腹部再下面就係家姐唯一咁耐以黎都堅守得住，從未走過光嘅地方，平時最多都只係睇到被內褲包住，大概嘅形狀，或者零零落落嘅幾條陰毛而已。

我心想呢度係身體最污糟嘅地方，應該要花多 D 時間慢慢咁洗干淨先得。就喺我睇到入哂神嘅時候，家姐突然打咗一個乞嚏。我成個人突然間好似醒咗咁，心入面暗罵自己，點解自己咁自私，因為一時嘅咸濕而冷親家姐！

於是我毅然踏出浴缸，然後打開花灑，沖去家姐身上嘅泡泡，然後好快手，好安份咁用毛巾幫佢抹干身體，冇再亂咁摸黎摸去了。

家姐係咪比個男人搞過黎

暫時唔穿住，好快就會講到，但係 Ching 厲害

乜咁啱兩個主角一樣名...

但係我真係未睇過呢個故，真係冇心騎劫。

Lm 褲已除

呢個節奏明快好多

多謝支持！

輕輕用老漢推車推一推樓主

仆街live左 有排等

LM 正過條傻鳩蛇仔 Live咗

屌

係乾 唔係干

唔洗睇了

岩

干 乾⋯⋯⋯

會小心啲睇多次先出，唔該哂！

G持

寫到好仔細
就咁睇家姐d 舉動 我估佢其實自己都有能力沖番咁 只係想人哋服侍

推

已比正評...希望你唔好好似隔離蛇狗咁棄故都唔講聲

放心，一定唔會

抹乾身體之後，我扶起家姐，佢睇黎清醒咗好多。

我：「家姐，你舉起隻手先，我幫你著返件衫，唔係一陣冷親。」

家姐聽話地舉起雙手。

我一邊幫佢穿上上衣一邊問：「好返D未呀？仲有冇咁辛苦？」

家姐：「嗯，好返啲，冇頭先咁辛苦。」

我見佢清醒返，就問：「家姐，頭先你同同事飲完酒之後去咗邊？嗰個J人係咪你同事黎？定係喺飲嘢嘅地方識㗎？」

坐喺廁所板上面只係身穿上衣既家姐：「Jayden? 佢係同事。今晚佢生日，所以我地成班同事就去唱K同佢慶祝。」

如果係同事，都應該會好D, 但嗰個離哂罩嘅胸圍又點樣解釋？我擔心家姐到底有冇蝕底到比佢。

我：「家姐，頭先我見到個J人抽你水，隻手揸住你呢度呀。」我伸手指住家姐右邊嘅乳房。

家姐：「。。。其實我都知。。。但又唔係好敢肯定。。。所以我見到你就即刻撲埋你度。」

我：「咁之前呢？佢有冇對你做過D咩呀？」

家姐：「我唔係好記得。。。我淨係記得喺卡拉ok嘅時候，我同佢一齊坐，跟住成班同事就一齊飲酒。你都知我唔飲得，我記得我好快就瞓咗，跟住就咩都唔記得喇。」

我：「唔。。。咁你記唔記得卡拉OK之後，佢有冇帶你去過咩地方？」

家姐：「我真係唔記得，稍為有印象嘅係佢同我上咗的士，之後我估係送我返黎掛？」

我：「係就最好啦，最怕佢送你返黎之前，唔知帶咗你去咩地方。。。你唔識飲就唔好飲咁多啦，女仔人家飲醉酒，你知唔知好易會比人檢屍㗎？」我開始好長氣咁哦家姐。

家姐見我語氣重咗，一臉歉意：「細佬對唔住呀，我下次唔會㗎喇，你唔好嚇我啦，佢應該唔會對我做咗啲咩掛？」

我：「啍，起碼佢肯定有伸過隻手入你件衫度抄過。。。你知唔知道你連個胸圍都比佢整到移哂位，連入面。。。粒嘢都比佢抄埋出黎。佢有冇。。。咩。。。就。。。」我開頭都有D晦氣，嬲嬲地咁講，但係講到最尾，都真係開始驚驚地。

家姐聽到之後好驚咁仰起頭望住我：「吓。。。真係㗎？ 你唔好嚇我啦。」

半裸嘅家姐，加埋呢個表情，實在係太可愛，見到佢呢個樣我已經嬲唔落去。

家姐：「咁而家點算好。。。佢會唔會真係。。。咩咗我㗎？ 如果真係咁點算好呀？」

家姐講完就掩住塊面喊咗出黎。

見到佢喊，我個心都軟哂，諗咗一諗，有啲尷尬咁問：「家姐。。。你。。。個度有冇咩唔舒服或者痛痛地？」

家姐邊喊邊問：「個度？」

我：「下面個度。。。」

佢一邊喊，一邊好認真咁諗咗一陣，跟住好怕醜咁望住我：「細佬你擰一擰轉面先吖。」

我冇氣咁講：「家姐，我啱啱先至幫你沖完涼，其實而家先要我擰轉面又有咩意思呢？」

害羞嘅佢，塊面比頭先飲醉酒時更加紅。佢冇再叫我擰轉面，自己輕輕咁將腳打開少少，然後伸出右手，摸落自己下面，好認真咁檢查緊有冇邊度痛。

正
樓主抵錫

好謝支持！

比人中出左啦

好慢呀

家姐

早咗一個月入黎

開估未 家姐係咪俾人扑左

好想有家姐

加速加速加加速

節奏明快好多，如果係隔離，大約到9 月先開始沖涼。

聖誕節家姐先入廁所

有bb啦

推 寫得好呀樓主!!!

樓主 有無家姐or細佬嘅示意圖

正

好睇快

今晚會有？

今晚會有

請收下我的膝蓋

打緊J呀快啲出文啦

fast la

呢個景象實在太夢幻，下身赤裸嘅家姐坐喺我側邊，好似自慰咁摸住自己嘅下體。好彩個刻我仲擔心緊佢有冇比人攪過，如果唔係我應該會控制唔到自己而將佢㩒低！

佢自摸咗一陣，然後一臉茫然咁同我講：「我唔係好知有冇痛。。。好似冇痛，但係我又唔係好肯定。。。

我突然醒起：「我之前睇電視講過話如果比人侵犯咗，下面會出現紅腫嘅情況㗎。你快啲睇下有冇。」

家姐輕嗔：「。。。我自己點睇呀。。。」

我：「有辦法！你等我一陣！」

講完之後我衝咗出廳，喺家姐個手袋入面拎咗塊化妝鏡出黎。

我將化妝鏡遞比家姐：「你快D照吓。」

家姐接過化妝鏡，猶豫咗一下，佢冇再叫我擰轉面，就將兩腳再次打開，一隻手拎住塊化妝鏡放喺兩腿中間，另一隻手就伸到妹妹位置開始檢查起黎。

因為我企喺家姐嘅正面，呢個角度望落去，家姐個私處比塊化妝鏡檔住咗，於是我就靜靜咁行去佢側邊，然後裝一裝家姐手上塊化妝鏡。

鏡入面嘅景象令我呆咗一呆。喺鏡入面，我見到家姐嘅私處好似一張大特寫咁，將化妝鏡填滿咗，鏡中仲見到家姐嘅手指喺自己嘅陰唇上撥黎撥去。

咁淫蕩嘅畫面竟然出現喺咁清純嘅家姐身上，個種震撼令我啱啱先至垂返落黎既細佬又再次硬返起黎，仲撐到條孖煙通行一行。

呢一刻我係企喺家姐嘅旁邊，呢個高度，撐起咗嘅下體就對正家姐耳仔邊，如果家姐而家擰轉頭，分分鐘會頂落到佢個口度。為免出現呢個情況，我當機立斷咁行返去家姐前面，然後坐咗喺地下度，跟住隨手喺地下就執起D嘢，遮咗喺撐起咗嘅帳篷上面。

家姐停手望住我：「細佬你做咩呀？」

我：「冇。。。嘢呀，企到累累地坐陣之嘛。」

家姐：「。。。但係。。。你做乜攬住我條底褲同絲襪嘅？」

我望一望，發現完來頭先執起嘅，係我頭先幫家姐除落黎嘅底褲同絲襪。

我：「。。。吓。。。地下污糟吖嘛。」

家姐一臉疑惑：「咁你仲坐喺地下？」

我：「你唔好問咁多，快D照啦，到底有冇問題？」

家姐冇再追問落去：「塊鏡太細塊，我睇得唔係好清楚呀。。。細佬。。。不如。。。你幫我。。。」

吓？唔係呀嘛？幫你咩呀？咁著數？我懷疑自己有冇聽錯。

家姐：「都係。。。算啦，我自己再照下。」

既然我最錫嘅家姐都出到聲要我幫，我又點會忍心拒絕。

我：「不如。。。我幫你睇吓啦。。。」

家姐尷尬地講：「唔該哂。。。」

好奇怪嘅回答，尷尬嘅氣氛令家姐變到好客氣。

醉酒記 - 家明篇 {完}

多謝大家捧場！
黎到呢度，醉酒記嘅家明篇已經完咗，但大家冷靜啲，唔好咁快問候我娘親住。呢篇醉酒親我分咗兩篇寫，用兩個唔同嘅角度去講呢個故仔，故事係未完，我而家寫緊家欣篇，開頭都寫好咗，但仲執緊，一陣執完就出個序章比大家。

強帖劉明

家姐示意圖

家姐好鬼正

Push

push

快快快快3勰3333

扯到成碌警棍咁你同我停咗

桃谷好淫

家欣篇仲執緊，今晚出唔到比大家，應承你地聽日出。

即刻打返個J先

如果我家姐都係咁你話幾好呢

作得幾好 同埋夠快
btw 女人乳暈其實唔止5毫子咁細
乳頭比男人大粒d 等第日哺乳比bb含

成日J

家姐嘔完仲未刷牙

唔止未刷牙，連下面都仲未洗。

桃谷真係好正！

奶

多謝 Ching！
其實純粹我個人喜好，同想做個強烈啲嘅對比。

我即刻諗起

「臭西！」

「臭你又奶！」

出文未

快！！

文

文呀

痴線，家姐又清純又好似淫淫地，點頂啊

家姐醉酒記嘅家明篇，唔知大家覺得好唔好睇？

會唔覺得太甜？ 大家有咩意見？等我唔會寫寫下寫到亂哂籠。

而家開始醉酒記下集家欣篇，個故仔會係短短地，應該兩三日就會完。

家姐醉酒記 - 家欣篇

我好擔心自己真係比 Jayden 咩咗。如果真係，我仲點樣面對細佬。

我接過塊化妝鏡好想即刻檢查，但見到細佬企咗喺度，我就覺得好醜怪。我並唔係介意佢睇到我一絲不掛嘅身體，但係要我四目交投咁比佢睇住，我覺得好唔習慣同好尷尬。

我而家赤裸住下身咁坐喺度，仲要喺佢面前打開對腳去照鏡，個姿勢咁咸濕。。。我醜到想搵地方匿埋。

我平時走光嗰陣，如果佢見到我望住佢，佢會轉開視線，扮望第二度。喺佢以為我唔知道嘅情況下，就算比佢睇到我真空走光，我都會冇咁怕醜，唔會好似而家咁尷尬。

其實我知道細佬成日偷窺我，而我有時都會專登走光比佢睇。我都唔知呢個咁變態嘅舉動係幾時開始。

我記得有一次我跑完步好攰，一返到屋企就挨落張梳化度，細佬問我係咪好攰，話幫我按摩，然後就好乖咁就坐咗喺我隔離。

我就老實不客氣，腳都未洗就啷咗喺佢度。佢開始嘅時候都好正常咁幫我摙下大腿同小腿，我舒服到打橫咁瞓咗喺梳化上面。

但瞓瞓下，我覺得隻腳板好似怪怪地，好似比啲野撩緊咁。

我裝一裝，見到細佬將我隻腳，放咗喺佢褲檔附近，而佢下面嗰度，竟然有一截喺條底褲邊突咗出黎。

我個時好驚，但係我竟然冇嬲到，反而想睇下佢會點做。於是乎我冇篤穿佢，佢亦唔知我醒咗。

我見佢原來輕輕咁捉住我腳踭，然後將佢嗰度貼住我腳板，喺上面揩黎揩去。我覺得熱熱地濕濕地，又有少少痕咁，但竟然又覺得幾舒服。

佢另一隻手都開始唔安份，越摸越上，啲手指仲喺我條波褲罅位掃黎掃去，越伸越入，仲掃到去我條低褲邊度。

其實嗰時我已經比佢攪到好興奮，覺得下面好似好濕。佢啲手指喺我條底褲邊掃黎掃去，好似隨時會攝埋入去咁。

我心想，如果佢再摸落去，容乜易知道我下面濕哂？我唔可以比細佬知道我咁咸濕㗎，所以我即刻坐返起身，跟住就離開咗梳化。

我突然抽腳起身個時，其實我眼角見到嗰度仍然突咗少少出黎。我見佢不知所措咁坐咗係度。我驚佢唔開心，於是擰返轉頭笑住咁同佢講：「你按得好舒服呀。不過家姐成身臭汗，想沖個涼先，沖完涼陪你打機？」全程我都冇望過佢下面，臉上亦冇表現出任何奇怪嘅表情，我唔想比佢知道，其實我見到佢用我隻腳黎。。。打。飛。機。

拎完衫入到浴室，發現下面濕得好犀利，成個下體都滑潺潺，除內褲個時，下面好似比嘢漿住咗咁。反開條內褲一睇，中間位置成撻濕哂。

我就走入浴缸，情不自禁咁摸落下面。我曲起啱啱細佬用黎打飛機嘅腳掌睇下，見到好似濕濕地，摸一摸，滑潺潺咁，捽咗幾下，仲有啲黐立立。應該係細佬嗰度分泌出黎嘅液體。我一邊拈住啲分泌液，一邊撫弄自己嘅私處，私處越摸越濕，入面嘅分泌液好似缺堤咁喺入面流出黎，好快我就到咗高潮了。

沖完涼我著衫個時，拎起個胸圍諗咗一諗，跟住我就放返低。只係就咁笠咗件上衣，跟住著埋條內褲同瞓覺褲就出去了。自從個日開始，我喺屋企都冇再帶過胸圍了。

加速⏩

家姐仲係咪處？

呢篇會開估

快d出文

Live咗。加油呀樓主!

正呀喂

原來而家先嚟重甜

會唔會太甜？

快啲

Speed up

絕對唔會！

文呢？

j都凍

比細佬屌完咪知有冇比人攪

已經知道唔係

快DOK?

已經出得好快喇。

今晚仲有無？

有呀

我唔知咁樣係咪好變態，有時我都會諗點解自己喺細佬面前，好似變咗另一個人咁，變到咁咸濕。。。但係每次當我見到佢裝我嗰陣，我又會忍唔住覺得好興奮。唔知幾時開始，每晚同佢喺床上面傾計，變成咗我每日最期待嘅活動。

自從嗰次按摩之後，細佬都冇再用過我隻腳去自慰了，但係我發現原來佢每晚同我傾完計之後，都會入廁所好耐先出返黎。

開頭我都冇為意。有一次細佬好夜先返，佢返到黎我就醒咗，之後我起身同佢傾計，個晚佢好多嘢講，同我傾到差不多天光。之後細佬照常去廁所，到佢出返黎都成朝早6點幾。我記得嗰日係放假，佢去完廁所就返咗上去瞓覺，而我就仲係好精神，於是就起身諗住洗咗啲衫去。

我入廁所拎咗籃衫去廚房，準備放入洗衣機個陣，唔小心將我其中一條內褲跌咗去洗衣機旁邊。我烏低身執。。。唔通個洗衣機漏水？點解條內褲咁濕？我拎起睇下，呢條明明係我尋晚沖涼嗰時先換出黎，冇理由會咁濕㗎。

我將佢拎上手反轉睇下，見到中間個度，有一撻白色，杰杰地嘅嘢喺上面，雖然唔係好多，但我可以好清楚咁聞到一陣腥味。。。我估個啲係細佬嘅精液黎，佢應該啱啱喺廁所用我條內褲黎自瀆，然後射咗喺上面，之後未抹得乾哂就掉咗落個污衣籃度。原來佢晚晚入廁所咁耐，就係偷偷地用我嘅內褲自瀆。。。

我望住留喺內褲上面嘅精液，忍唔住掂下，好稠好杰咁嘅感覺，同上次細佬留喺我腳板嘅唔同。個一刻我感覺到下面又開始濕起黎，於是就放低藍衫，一手揸埋條內褲，收喺背後，然後就走入廁所。

入到廁所，我將沾上細佬精液嘅內褲拎出黎，我發現隻手已經濕哂，成手都係佢啲精液。我諗起細佬頭先就係喺呢度，揸住呢條內褲黎自瀆，仲將佢嘅精液射哂落黎。我下面就酸酸麻麻。我先除咗條瞓覺褲同內褲，跟住將腳提起，然後穿上沾滿精液嘅內褲。當精液部分接觸到我私處時，我覺我涼涼地，濕濕地。跟住我就伸手落下面，隔住條內褲自慰起黎。

我摸到成條內褲都濕哂，已經分唔到濕嘅係細佬嘅精液，定係我下面流出黎嘅體液，兩種液體已經完全咁混埋一齊，我覺得今晚下面特別潤滑，手指不停咁隔住條內褲，喺肉縫位置慢慢撫摸。

然後我將手伸入內褲入面，用沾上精液嘅手指，喺陰核同陰唇之間上下遊走，最後將手指伸埋入去，撫摸裡面細細嘅洞口，冇幾耐我就喘住氣咁停底了。

個晚之後，我將屋企嘅內褲，都換晒做比較性感同舒服啲嘅絲質內褲了。

好撚淫

咁都冇做爸爸
Btw痴女好正

寫到呢度，呢篇其實都好快會完結。
前面睇咗啲咁甜嘅，臨瞓前出返段文戲比大家中和下，下文聽日再出。

細佬雖然已經廿歲，但係依然好似個小朋友咁，成日都好鐘意黐住我。 喺日常生活上面，乜嘢都要我照顧佢，但係有時候，佢又會好似好成熟咁照顧返我，所以某程度上，我亦都幾依賴佢。

我記得細個嘅時候，有一次喺公園，有個肥仔笑我冇媽媽，話因爲我太曳所以媽媽唔要我。我返到屋企喊住咁同細佬講，佢聽完之後就沖咗出去，返到屋企嘅時候，成塊面瘀哂。

但佢冇喊到，佢只一邊捽住塊面，一邊同我講：「家姐，你唔好喊啦，個肥仔以後唔敢再蝦你㗎喇！」

由細至大我都知道細佬好緊張我，而且我覺得佢會保護到我。所以如果有咩事，我第一個就會搵佢商量先。

諗返起頭先喺卡拉 OK，我都覺得 Jayden 佢越坐越埋，好似成日借意想挨埋我度。但我又唔係好肯定，怕會怪錯佢，咁我就同自己講可能佢份人比較熱情，未必係想搏我懵。所以我都冇走開，由得佢貼住我坐，而家諗返覺得自己真係太蠢。。。

我依稀記得我地成班同事，一齊圍埋喺張台度玩大話骰，大家都玩得好開心。因為我唔係好識玩，連續輸咗幾鋪，飲咗兩杯啤酒之後，就開始醉醉地。Jayden 就扶咗我埋一邊，話不如坐埋一邊抖下，陪我傾下計。
我個時仲覺得佢都幾好人，好 gentlemen，肯唔玩陪我坐埋一邊。我記得佢好似問過我啲屋企嘢，都係傾吓閒計咁冇咩特別。

傾計個陣，佢幫我叫咗杯有少少似凍檸茶嘅嘢，飲咗之後，我就覺得越來越醉，然後就挨喺張梳化度瞓著咗。

到大家等緊的士嘅時候，我記得 Tracy 有走過黎問我有冇事，跟住 Jayden 就扶咗我上的士。上的士個陣我仲聽到 Tracy 同司機講咗我個地址，仲話一定要送我去呢個地址，我當時都冇為意到係咩意思。到我再有意識嘅時候，已經係見到細佬企咗係我面前。而家諗返，可能 Tracy 都驚 Jayden 佢唔知會帶咗我去邊，所以先特別交帶司機，一定要車到我返屋企。如果我今次咁好彩冇事，都係全靠 Tracy。

落的士轉車，爆完房中出埋先再送返去

sorry激動得滯quote左原文，自膠

sorry

家姐係處

咁埋家姐身既男人可以唔只得jayden一個
家姐亦都可以拍拖

咪quote文啦

全部block曬

返去嗰邊出文謝罪啦

家組篇好正

出文謝罪

我仲驚唔會唔會突然間太甜，同家明篇連唔上。

快快快！

快

出文

其實真係唔夠喉

斯洛巴你好！
作為仆街蛇嘅表妹文忠實fans
日撚日等紙言都斷文一個月
決定加入斯洛巴呢個文嘅大家庭！
希望你會同其他作者一樣
可以聆聽下讀者需求去調節劇情
最好有幾個結局/番外篇滿足各巴打慾求

放心，完嘅只係醉酒篇呢個單元。如果大家鐘意睇，仲會有其他單元出比大家睇㗎。

出文未？

多謝支持！我冇睇蛇兄嘅故，見大家等到咁嬲，睇黎都應該會幾好睇，等我都去睇下先。

如果你地有咩意見，主角性格有茅盾，太甜太淡，都可以話我知，等我參考下，我成日都驚自己寫寫下會偏離哂，前後不相連。

完仲醉酒篇，會有新嘅一篇，仲會有新角色嘅加入。

巴打淡左D喎

Live

好正

正呀！

支持！

支持 文呢

Ching 稍安無燥，文晏多少少會有。

宜家先發現狂撳手機版個F5原來都會爛
幾得意

文呢??????????????

您唔講我都唔發現

家姐正呀, ching加油

可唔可以出扑野單元

細佬。。。可唔可以快小小。。。插入嚟。。。

我等到細佬都軟哂喇

浴室中。

我合埋雙腳坐喺座廁上面，細佬喺我面前坐咗喺地下。雖然我一方面擔心緊到底有冇比Jayden 咩到，另一方面又覺得好醜。

但當我見到細佬佢攬住我條絲襪同內褲坐喺地下度，我又覺得好好笑，一時之間尷尬嘅氣氛好似減少咗啲。

佢開始慢慢咁將手放喺我膝蓋上面嘅大脾度，佢一掂落黎，我好似觸電咁震咗一下。唔知係咪嚇親佢，佢隻手開始唔敢再郁，好乖咁停咗喺度，估唔到當我一絲不掛咁坐喺佢面前時，佢反而唔敢對我手多多。

我見佢停咗唔敢郁，於是我就將合緊嘅膝頭放鬆，由得雙腳自然咁微微分開。

細佬：「家姐，可唔可以再擘大少少？」

我細細聲咁應咗一下，然後再分開少少。

佢雙手開始移到我大腿內側，輕輕咁按，我覺得痕痕地，兩腳不自然咁擺動著。

細佬：「你唔好郁黎郁去吖，我睇唔到呀。」

我抗議地講：「咁人地好痕吖嘛。」

佢好似冇我咁好氣，冇再理我，繼續喺大脾罅同肉縫對上檢查。隔咗一陣佢兩手搭咗喺我大脾近 PatPat 位置，然後仰頭問：「家姐。。。你咁樣坐我睇唔到下面。。。你可唔可以坐前少少？」

我哦咗一聲，下身就向前移，本來喺我膝蓋前面嘅細佬，變咗喺我兩腿之間。呢個位置，我嘅私處就好似放到佢眼前一樣。

細佬將手伸到肉縫兩側，好似頭先咁按黎按去，個頭仲越哄越埋，我醒起頭先沖涼仲未清洗下面，唔知佢會唔會聞到下面有異味？見佢好似冇咩特別反應，只係埋頭苦幹咁檢查緊，我稍為安心咗啲。

雖然佢冇直接摸落肉縫嗰度，但因為佢喺側邊按黎按去，中間條罅比佢整到微微咁開開合合。我已經盡量忍住，但依然感覺到裡面開始濕潤起黎。

細佬好似醫生驗傷咁講：「就咁睇都冇紅冇腫，冇任何傷痕。」

我舒咗口氣：「咁即係冇事？」

細佬諗咗一諗：「唔。。。表面睇黎就好似冇事，但係。。。」

我：「但係？」

細佬避一避開我嘅視線：「但係就咁睇表面，我覺得未必會睇得出。。。」

我：「咁即係點？」

細佬：「家姐。。。我可唔可以問你一個問題？

我：「唔，你問吖。」

細佬：「你之前有冇同人。。。咩過？」

我聽到呆咗一呆，冇諗過佢會咁問我：「緊係冇啦！我都冇男朋友，點會同人咩過喎！」

細佬聽到好似好開心：「唔，咁就得喇，我地睇下塊。。處女膜仲喺唔喺度咪得囉！」

我醜到想拎個枕頭揞埋塊面。

我：「咦。。。咁肉酸！」

細佬：「咁而家要 check 下有冇比人侵犯過，都冇辦法㗎。就算你報警去醫院，醫生都係 咁幫你Check 㗎啦。」

我諗下又覺得佢講得啱，如果我唔比佢檢查清楚，就算佢已經 check 過表面冇事，個心都未必會信。我唔想佢個心有條刺，以為家姐係咁污糟。雖然我覺得好肉酸，都輕輕咁點頭答應。

細佬：「咁。。。你掹開少少下面。。。我幫你睇下。」

我：「自己咁肉酸。。。點掹喎。。。」

細佬吸咗口氣，跟住用兩隻姆指，㩒住兩邊嘅陰唇，輕輕向外掀開。可能佢驚整親我，唔敢太大力，佢一鬆手，陰唇又合返埋一齊。佢苯手苯腳咁將陰唇撥黎撥去，攪咗好耐，終於掀開到。

掀開之後，佢比之前再哄埋少少，好似一個充滿好奇心嘅小朋友，好專注咁觀察我肉縫裡面。
我喺我下面撩黎撩去，我比佢撩到好辛苦，唔係痛，係好酸好麻，而且入面濕到就快流出黎，於是我催佢：「得未呀。。。睇到未？」

細佬喺我跨下伸返個頭出黎：「家姐。。。你知唔知道處女膜係邊度？」

我比佢激死啦，攪咗人地咁耐，原來佢根本就唔知邊度係處女膜。

但其實我自己都唔知道，我即刻合返埋對腳，跟住雙手掩住塊面：「我點會知喎！」

細佬見到我發嬲：「OK OK, 唔緊要，我 google 下。不如我地返入房先？」

我冇應佢，就自己起身耷低個頭行咗入房。

Ching 唔好咁心急啦，我想寫多啲曖昧先呀。

細佬係青頭仔

冇錯

摩牙

唔緊要,我google下先

屌 好撚正Ching加油

屌，兩姐弟好似冇讀過常識科咁
利申：好睇，扯左，加速

我都唔知處女膜係邊

肉眼睇唔到處女膜

利申鳩噏

其實就算有女朋友或者老婆，都未必會知處女膜喺邊，唔通你第一次同人攪嘢，會走去撐開人地下面睇咩。不過其實肉眼係睇到㗎，我google 過。

家姐啲反應真係好撚正
面紅紅怕怕羞咁
可愛得來又帶幾份淫
同細佬之間嘅相處簡直就係一絲不掛

好撚正
d精貼住個閪黎自摸
佢唔怕出事咩

睇到扯晒旗

好呀，會滿足你嘅要求。

多謝ching支持。

又係家姐題材

快d出埋佢得唔得

仲有冇文

接觸咗空氣咁耐，安全㗎。

結局爭少少，就快寫完。

今晚唔出住喇，寫埋個結局聽日先出。

呢個係真唔係

精子唔係可以存活兩三日咩

其實係咪好多人都係姐控

巴打放心

精子暴露在空氣中，尤其是「降落」於寒冷的表面（例如牆壁、床上或衣物上），精子通常會在幾分鐘內死亡。如以水清洗，精子更快死亡。
射出精子接觸皮膚，也只能生存約數分鐘。譬如說，若伴侶完全沒有進行插入式性行為，例如只作口交或體外愛撫至射精，射出精子直接遺留在陰道口，或更迂迴地經由手指接觸而把精液遺留在陰道口，縱使有精子接觸到陰道口皮膚，它的死亡率仍高，重點是當精子接觸空氣，它們在幾分鐘內會大量死亡。
一點有關精子存活率的冷知識，在甚麼情況下，精子會有較高的存活率？（一）舉例，在封閉的和乾淨無污染的容器內（例如實驗室環境），精子依然受精液包圍保護，精子可存活數小時。（二）把精子儲存在極低溫度下進行冷凍（但不是家用雪櫃），精子可生存多年。（三）若進行體內射精，精子落入在陰道壁，這時候已有大部分精子死亡，只有餘下存活的精子可存活幾個小時並繼續游向陰道深處，以到達宮頸和子宮，有受孕機會。（四）游到宮頸和子宮的精子可存活24至48小時，有些較強壯有活力的精子則可存活4至5天。
從上可見，精子的整體生命力其實很脆弱。它們暴露於空氣會大量死亡，就算進入陰道裏，陰道壁的酸鹼值約為4.0，呈弱酸性，這樣的環境對精子存活而言已甚為艱巨。但只要有一顆健全的精子成功游進子宮並與卵子結合，成為受精卵及着床，女方便會懷孕。所以，未有懷孕打算的伴侶，切勿忽略安全性行為的重要性。是趟你和男朋友進行口交和體外愛撫，期間可能會沾到精液，由於精液沒有帶進陰道內，意外成孕機會很微。小心駛得萬年船，若及後你和男友會發生性關係，千萬謹記在每次性行為使用安全套，或須考慮服用避孕藥。你亦要留意，以體外射精作為避孕方法，失敗率高，有小量精子很容易隨分泌在男方射精前滲出，並跑進陰道，招致意外懷孕。在性交前，必須要求對方先戴上安全套，不要在性愛中途才使用安全套，亦不要相信體外射精的方法。
李偉儀
資歷：執業性治療師、伴侶關係輔導專業

可能因為現實中嘅姐妹都唔太可愛，所以超現實想像中嘅姐妹都會幾受歡迎。

巴打真係有做充足research

好好睇

多謝ching

live

咁快結局？

定其實巴打真有其事試過

冇既

故事會用單元形式去寫，只係醉酒記結局。

再插一次就知穿咗未

可唔可以再甜d？

唔夠甜，重手啲唔該

Lm 重甜唔該

我都想睇多陣曖昧

快！

D劇情好good 日常類甜故真係好吸引

live咗

我都係，但甜又係必須。可能一時玩下曖昧，一時玩下加甜。

Ok! 會平返下。

平衡返下

唔夠甜呀

今日有冇文呀

F5制已爛

係個閪入面咪2-3日囉 係空氣中好快死架咋
Child登d性知識....

記得之前外國有個女人食過期精死咗

Live 咗

輕輕一推

留明，支持樓主，慢慢出文，不用急

多謝香巴支持！
結局今晚會執完，咁多位巴打想我分開兩日出，定想一氣呵成？
如果今晚出哂，聽晚就未必會有。

今晚出哂
分兩日出

已live lm

今晚出

今晚出哂

大部分巴打都想我今晚出哂，咁就一次過唔留啦。

【家姐醉酒記 】『結局篇』

入到房，我掀起張被遮住自己，抱住膝嬲爆爆咁坐喺床度，我個時真係好嬲。佢平時裝我同摸我，我都唔嬲，唔介意，仲會有啲開心。但係頭先佢喺我下面攪咗咁耐，先話我知，原來佢唔知邊度係處女膜！我覺得佢好唔尊重我，亂咁黎，好似當我係玩具咁玩。

細佬入到黎坐喺我旁邊：「家姐。。。對唔住呀，你唔好嬲啦。」

我擰轉面擦一擦眼淚。

細佬隔住張被搖一搖我：「家姐。。。你唔好喊啦。。。對唔住呀。」

我忍住眼淚：「我冇嘢。」

細佬：「你唔好喊啦，你話比我知你嬲咩啦。」

我眼淚又再忍唔住咁流出黎：「你連自己做錯咩都唔知？」

細佬：「家姐呀，你話比我知啦，你唔好喊啦，我錯啦好唔好？我知我咁樣摸你係我唔啱，你唔好嬲我啦，我以後都唔敢㗎喇，你唔好唔彩我啦。」

我擰轉頭望一望佢，見佢兩隻眼通紅，好似驚到就黎喊出黎咁。

細佬見我望返佢，就眼紅紅咁講：「家姐你唔好嬲啦，我知錯喇，我唔應該亂咁摸你。」

「家姐唔係嬲你摸我，家姐唔介意你摸我，如果家姐介意，點會由得你幫我沖涼？點會叫你幫我檢查？」我見到佢好似唔係好明，於是繼續講：「家姐係覺得你頭先好唔尊重家姐。」

我停一停再講：「既然你根本都唔知點 check，你應該一早同我講，或者去查咗先，而唔係當我實驗品咁舞黎舞去㗎。家姐係女仔黎㗎，你知唔知道咁樣，我會覺得你好唔尊重我？」

細佬好似開始明白我嬲咩，滿臉歉意地說：「對唔住呀家姐，係我唔啱，我應該諗清楚先做。但係我真係冇當你係實驗品，冇當你係玩具，更加唔會唔尊重你呀。家姐係我最重要最重要最重要嘅人，係因為我太緊張你，太心急想知道你有冇事，我先咩都唔諗就做咗先。我真係唔係唔尊重你㗎，你信我啦家姐。」

我聽到細佬好認真，好緊張咁講，個心開始軟化，開始諗其實可能，係因為自己今晚覺得好醜，心理上又擔心比人咩咗，加上又驚細佬會覺得我好淫蕩，一時間情緒上控制唔到，所以先爆發咗出黎，諗返起自己都有啲唔啱。

我深深咁望住佢：「唔，家姐信你啦。」

細佬：「家姐。。。你真係唔嬲？你唔嬲我掂你？」

我估唔到佢會咁問，紅著臉搖搖頭：「唔嬲。」

細佬伸手唧我：「咁你笑返先啦。」

我比佢唧到郁黎郁去，本來攬住張被都推到去床角，半個乳房唔小心咁，喺上衣衣領跌咗出黎。

我笑著說：「哈哈。。。哈哈。。。唔好呀，唔好唧我呀，我笑緊喇。」

細佬終於停手，望住半裸嘅我：「家姐你真係唔係嬲我摸你？」

我望住佢逐個字咁講：「唔！係！呀！」

細佬：「咁我以後仲。。。可唔可以。。。摸你？」

我一臉害羞咁笑一笑，拍一拍佢個頭，然後捉住佢隻手，按喺露咗出黎嘅乳房度，細細聲咁講：「可以呀。。。傻瓜！」

細佬隻手一路掂住我乳房，一路傻傻咁望住我。

嗰一刻，時間彷彿停頓咗一樣，我地只係深深咁凝望住對方。

我比佢望到有啲怕醜：「做咩傻咗咁望住家姐？」

細佬：「因為我覺得家姐好靚。」

我聽到覺得好開心：「傻瓜！口花花！你唔係要 google 㗎咩？」

細佬好愕然咁問：「仲 check？ 我真係可以再掂你？」

佢雖然咁樣問，但係放喺我胸前嘅手，根本就冇移開過。我將佢隻手輕輕咁按住，然後輕輕咁搓了一下：「可！以！呀！長！氣！」

細佬好開心，跟住好曳咁搓咗我個胸兩下，然後轉身拎部 ipad 出黎。

我都好好奇，想知道究竟處女膜係咩樣。本能地，我伸手想將乳房撥返入去，但一伸手我就縮返，算吧，由得佢睇都唔緊要。於是我就光著下身，露出一邊乳房咁坐埋去同佢一齊睇住部 iPad 。

細佬指住 google 出黎嘅圖片：「家姐，原來處女膜都分咁多種喎。」

我望住 iPad ：「嗯，唔睇真係唔知，我仲意為個個都係一樣。」

細佬向下望住我陰部講：「唔知家姐係邊種呢？」

我瞅佢一眼：「我點知喎！」

細佬：「就咁睇圖，好似都唔係好入。」

我：「嗯，我諗應該打開少少就會見到。」

細佬望住我：「家姐，咁不如開始咯？」

我點一點頭，然後就瞓上床。

細佬將書抬上面嘅抬燈拎埋過黎：「家姐，咁就唔怕唔夠光。」

我一緊張又變得好客氣：「嗯。。。唔該。」

佢將我平放嘅腳分開，然後望住我：「我開始喇，OK?」

真係即刻改咗，識得問準咗我先開始，我點頭示意準備好。

佢伸手向前，首先將左右兩片陰唇，微微打開，但雙腳平放好似唔係好就手，於是慢慢抬起我對腳，將我雙腳好似八字咁曲起，而佢就烏咗喺我兩腿中間。

細佬分別用兩隻手嘅姆指同食指，先將陰唇向外拉開，然後慢慢將中指伸入我嘅陰道。

佢手指一伸入去，我就痛到叫咗出黎。可能因為頭先又嬲又喊，早前嘅慾念已經冷卻落黎，下面冇再濕到。加上細佬擺咗支枱燈，好光咁照住我，感覺就好似喺醫院比人檢查一樣，我一緊張起黎，下面就變到好乾。

細佬即刻停手望一望我：「家姐，係咪我整痛你呀？」

我輕輕搖頭：「嗯。。。唔關你事，下面太乾，夾硬伸入去會好痛。」

細佬緊張地問：「咁應該點做？」

我諗咗一諗：「唔，你熄咗支枱燈先，你照到我好緊張。」

細佬馬上照做：「跟住？」

我面紅一紅：「而家咁乾檢查唔到㗎。。。要冇咁乾先得。。。」

佢猶疑咁望住我。

我諗一諗：「你好似平時咁，幫我按摩隻腳，同我傾計吖。」

細佬若有所思，奸奸地咁望住我：「乜平時夜晚同你按摩，家姐會濕㗎？」

我掩住面，輕輕咁踢咗佢一下，然後不甘示弱：「啍，唔得咩！你呀，晚晚都喺廁所整污糟人地啲底褲，我都未話你呀！」然後坐起身哄埋佢耳邊，輕輕咁問：「我啲新底褲係咪舒服過之前個啲好多？」

佢即刻冇再出聲，好聽話咁繞起雙腳坐喺平時同我傾計嘅位置了。

我伸直雙腳，然後平時咁放上佢大脾。我地嘅姿勢就同平時夜晚傾計一樣，一個瞓喺度，一個坐喺度。唔同嘅係，我而家唔係走光咁簡單，而係差唔多全裸咁瞓喺細佬面前。

我地兩個突然間變到好靜冇講嘢，細佬只係靜靜地咁幫我按摩，氣氛同平時好唔同。

我：「喂。。。你做咩唔出聲？」

細佬傻更更咁望住我：「我唔知講咩好。」

我：「你平時好多嘢講㗎。」

細佬望一望我露咗出黎嘅乳房，然後又望一望我完全暴露出黎嘅下體，然後講：「家姐，你今晚好靚。」

我又怕醜，又開心，甜甜咁笑著說：「你今晚第二次講喇，咁你即係話我平時唔靚啦？」

細佬好緊張：「平時都靚，不過今晚特別靚。」佢隻手開始喺我小腿上面掃黎掃去：「家姐你呢度好滑好靚。」

我笑著說：「淨係呢度靚？」

佢喺我小腿同大腿之間，來來回回咁輕撫起黎，雙手然後向下移，捉住我隻腳掌，輕輕咁撫弄我嘅腳指：「成隻腳都好靚。」

我紅著臉問：「咁你覺得我隻腳邊度最靚？」

細佬諗咗一諗，然後好溫柔咁撫摸住我啲腳指：「我覺得呢度最靚。」

我笑著說：「咦～ 肉酸！ 你唔怕臭腳咩？」

細佬捉住我隻腳放到鼻前，作狀咁講：「等我聞下先！唔～ 冇呀，家姐隻腳好香呀。」然後就用手指喺我腳掌掃咗幾下。

我痕到笑住咁郁黎郁去：「哈哈。。。唔好呀。。。變態佬鐘意聞臭腳呀。。。」

因為我隻腳比細佬捉住舉起，所以下面就喺佢面前打開咗，兩片陰唇隨著我嘅擺動而開開合合。

細佬一路望住我兩片半開半合嘅陰唇，一路唧我，由腳板一路向上，唧到我大腿內側，然後撩我濕到閃令令嘅陰唇，我比佢攪到太痕，於是隻腳亂踢，一唔小心就踢咗落佢度。

佢呀一聲大叫，我即刻撐起身問佢咩事。

細佬投訴著：「呀。。。好痛呀家姐，你踢咗落個度呀。」

我擔心地問：「吓，對唔住呀，邊個叫你唧我喎。」

細佬無辜咁講：「又係家姐話可以摸你嘅，而家又踢人。」

我就探身向前，烏低身望住佢大腿根位置：「點呀？好痛呀？有冇事呀？」

我見佢條孖煙通，褲檔個度好似變魔術咁慢慢升起。我仰頭望一望佢，原來佢眼金金咁裝緊我衣領入面。我望住佢，笑著說：「傻瓜，頭先仲睇唔夠咩？」

跟住我好似佢咁繞起雙腳坐喺佢對面，將手放到佢大脾問：「點呀，佢痛唔痛呀？」

細佬裝模作樣咁揞住下面：「好痛呀。。。」

我將手移到佢撐起咗嘅褲檔：「仲痛呀？但係點解佢仲咁精神嘅？邊度痛呀？比家姐睇下。」
講完我就由佢褲腳伸手入去，我摸到一條又硬又熱嘅嘢，第一次摸到男性嘅性器官，我感覺到我下面已經濕到可以滴出水來。

細佬被我突如其來嘅偷襲嚇咗一跳。

我拉住佢又硬又熱嘅陰莖，由褲腳拉出黎。輕輕咗撫摸住問：「邊度痛？」

佢伸手捉住我，將我隻手慢慢咁移到龜頭度：「呢度。。。」

我用手指喺佢龜頭度打轉，當我掃到最頂端嘅小洞時，佢好敏感咁震咗一震。佢放開本來捉住我嘅手，然後拉起我件上衣，我順住佢舉起雙手，佢除咗我件衫，裡面嘅雙乳就彈咗出黎。
佢望住我隨著急速嘅呼吸，上下擺動著乳房，慢慢伸出雙手，溫柔咁搓著。本來仲係好柔軟嘅乳頭，比佢捏下捏下，變到好大粒，突咗起黎。細佬不停咁撥弄我嘅乳頭，攪到我好興奮，但係又好痕，我上身不停左搖右擺，然後再忍唔住，上身向前挺，將充血嘅乳頭塞咗入佢個嘴度。

佢好似 BB 咁又啜又奶，我輕輕咁嗯咗一聲，一邊掃住佢啲頭髮，一邊睇住佢貪婪咁吸啜著，本來已經充血嘅乳頭，變得更紅更大粒。細佬見到我望住佢，佢就將又紅又大嘅乳頭吐出，跟住就錫咗落我個嘴度。

我比佢錫到成身軟哂，我將手放到佢已經高高挺起嘅下面，成隻手將佢包住，上下咁慢慢 Chok 著。然後我手指轉到佢龜頭上面溫柔咁捽，手指開始比龜頭頂端流出黎嘅分泌物，攪到濕濕地。滑潺潺嘅感覺，就同上次細佬喺我隻腳度自瀆一樣。

細佬見我套弄佢嘅陰莖，佢亦唔再同我客氣，伸手摸落我下面。我為咗遷就佢，就將本來繞起黎坐嘅雙腳八字曲起。

細佬：「家姐，你下面好濕。」

我雙眼半開半合咁嗯咗一聲：「你咁樣摸人。。。緊係會濕啦。」

細佬用手指喺我肉縫內，撩住入面嘅分泌物，上上下下咁滑動著，靜靜嘅睡房除咗我地嘅喘氣聲，就係分泌物唧起嘅潺潺聲。

佢不時滑到我嘅突起嘅陰核，溫柔咁捽下捽下，攪到我急速咁喘息著：「點解。。。你會。。。識得摸個度㗎。。。 你講。。。你係咪成日摸其他女仔？」

細佬冇停到手，潺潺嘅水聲越來越大。

佢錫咗我個嘴一下，然後講：「家姐係我唯一一個掂過嘅女人。」

我滿臉通紅地問：「咁點解你會識得摸到我咁舒服？」

細佬尷尬咁笑一笑：「其實每晚同你傾完計之後，我都入廁所。。。睇 av，我喺嗰度學喳。」

我扮嬲：「哦。。。你曳呀。。。一路睇 av, 一路用我條底褲打。飛。機！」

細佬慌忙地說:「因為我一路睇，一路諗住家姐，所以先忍唔住拎家姐條。。。」

我一諗到細佬晚晚都一邊諗住我，一邊用我條底褲包住自己嘅陰莖，而我日頭留咗喺底褲度嘅分泌物，雖然乾咗，但依然磨擦住佢嘅龜頭，我就成個人軟哂。未等佢講完，我就錫咗落佢度個嘴度。

我地一路錫，一路撫摸住對方嘅性器官，我下面簡直濕到山洪暴發一樣，應該連床單都濕埋。
細佬慢慢將我推低，然後離開我上面濕潤嘅嘴唇，轉而緊緊咁盯住我下面濕透嘅陰唇，然後將豎起嘅肉棒，伸到我陰戶前面，喺我濕透嘅肉縫輕掃著。

「家姐。。。我可唔可以。。。？」

呢度停

快啦喂

快啦

其實我對世俗嘅枷鎖，一向都唔太介意，如果介意嘅話，我就唔會專登走光比細佬睇。我淨係覺得我好鐘意細佬，細佬又鐘意我，咁就已經冇問題。

我認真咁望住細佬：「家明，你真係諗清楚你想同家姐。。。？如果我地咩咗，世俗同其他人都唔會原諒我地，如果比人知道，我地會比呢個世界遺棄同孤立，你真係唔後悔？」

家明堅定咁點一點頭：「家姐你放心，我唔會後悔，我要一生一世都同家姐喺埋一齊，如果將來有啲咩事，我都會幫家姐頂住，我會好好咁保護家姐，我要家姐做我嘅女人！」

我感動到流出眼淚。

我撐起，嘴唇深深咁印喺佢唇上。

我地互相咁擁抱著，然後細佬開始將我推低，我感覺到佢又硬又熱嘅龜頭喺我下面輕輕咁磨下磨下，我濕潤嘅陰戶整到佢嘅陰莖都濕埋。

兩片陰唇開始被熱熱嘅龜頭頂開，細佬慢慢挺進，但因為龜頭太大，我覺得下體好似就快比佢撐爆一樣，感到好痛，好唔舒服，但我咬著唇強忍住。細佬繼續慢慢咁頂入我度，我覺得越來越痛，最尾忍唔住叫咗一聲，原來佢已經完全咁進入咗我嘅體內。

佢可能聽到我大叫，雖然已經入哂去，但佢停咗喺度冇郁到，擔心咁望住我：「家姐你係咪好痛呀？」

我忍住搖一搖頭：「家姐冇事。」

於是佢開始慢慢咁抽插起黎。佢一郁我下面就好似撕裂咁痛，我將嘴唇咬到差啲流出血黎。

細佬抽插咗幾下，突然停低，憐惜咁望住我：「你痛到喊，仲話唔痛？」

講完之後，佢就好溫柔，好慢好慢咁將下面抽返出黎，我見佢下面紅紅濕濕，夾雜住我嘅體液同血，細佬望一望，然後指住自己下面同我講：「家姐你睇下，有血呀！」

我雙眼都係淚水咁笑著點頭。然後就起身錫咗細佬一啖。

細佬伸手輕輕咁撫摸住我又有血，又濕哂，一片狼籍嘅下面。好憐愛咁講：「家姐你仲好痛呀？」

細佬因爲見到我痛，竟然就算插咗入去都可以唔繼續，可以忍住咁抽返出黎，我真係好感動，我都分唔到眼淚，到底係因為痛定感動而流。

我見到佢下面仲係扯到好漲，於是就伸手輕輕咁捉住佢：「對唔住呀，家姐咁渣，忍唔到痛，家姐用手幫你吖。」

我地深情咁對望著，我揸住細佬沾滿體液同血嘅陰莖，好溫柔咁撫摸住。而細佬亦好溫柔咁一路望住我，一路撫摸我同樣沾滿體液同血嘅下面，佢仲好似驚整痛我咁冇，伸到入去，只係輕輕咁喺陰唇撫摸著。

慢慢我已經冇頭先咁痛，下面比佢摸得好舒服，冇幾耐，我就抽搐咗一下，到咗高潮了。而我同時感覺到細佬又熱又滑潺潺嘅精液，已經射咗落我雙手度。

我地同一時間到達高潮了。

『家姐醉酒記 - 完』

因為我唔想將劇情冇意義咁為拖而拖，所以醉醉記短短地就完咗。
巴打們覺得好唔好睇，麻煩大家留言話我知。
仲會唔會再出就想睇下大家嘅反應，如果想睇嘅可以喺度話比我知，咁我會再出文，而故仔暫時都依然會係圍繞住家明同家欣兩姐弟。

成4千幾字你地睇得咁快呀。

好撚精彩，期待樓主再出文

雖然唔夠喉 但係好正 加油樓主

不得了！

正！

家姐好撚正呀

好淫

寫得好好

支持繼續寫

唉......世上哪有這類型的家姐！？

點解我無家姐

我都想有家姐

好撚7正

唔好有太多無謂既幻想

好撚正 樓豬加油

好撚正 樓主一定要出落去啊！

唔夠喉

我敢講＃302之後嘅留言全部都係「好撚正」「好撚柒正」

Btw 好撚柒鳩正

多謝支持呀！

短短地咪幾好！爽啦。

寫得幾好
應停既停
連登短篇故一向都唔錯

好撚正
樓主加油！！好期待你嘅下一篇

好撚正

期待樓主下個故

一定要繼續呀！！

Avgle d片唔係亂晒咩

Pish 好撚正

無論係甜蜜定係甜 都寫得好正

啲對話太甜冇乜真實感
普通情侶都冇咁甜

想睇腳交文

仆街 live 左

啱啱起身 半個鍾睇曬全篇 打左個飛機
家姐好正呀餵 支持!

番外篇可以係兩姐弟嘅事被父母發現咗嘅故事

支持樓豬繼續

識d野

一家人去旅行姐弟同房，然後啪啪啪啪，又唔可以叫得太大聲

我愛樓豬

好正！支持樓主繼續出故

好耐無見過前戲鋪排得咁詳盡、而且主角係家姐嘅甜故
（連登個啲來來去去都係直入戲玉

求樓主繼續出故
保持返而家甜到漏嘅前戲比例就perfect

呢個好喎

好小o係連登見到咁高汁既故
大力一推

期待

從女仔角度都可以描寫得咁好
好欣賞巴打你

男主角度係樓主寫

可能女主角度係樓主家姐寫

999!

痴撚線

褲已徐 LM

斯洛巴出故未...

幾時有呀

好撚柒正，現實係家姐日對夜對咩都睇晒就算走光都冇興趣睇

more

射左

今日無？

今日冇呀，新故事仲寫緊，應該聽晚出到比大家。

難得一見嘅高質甜故 樓主加油

家姐角度寫得好正
代入感好強

女人角度好奇怪
咩摸「我」腳 , 插「我」咁， 鐘意女人角度甜故既人係咪隱性gay?

Lived

醉酒記全篇放咗上紙言，未睇或者想再睇嘅巴打可以上去睇下，應該會易睇啲，睇完記得返黎呢度留個言。

紙言 link:

今晚會出我和家姐的日常嘅第二個故仔，長洲遊記

會轉角色定用番呢pair

角色一樣，但有新人加入。

不要3P，想純愛加甜就夠

推呀

正呀

冇問題！

唔好有人走黎搞破壞
最憎人叫Jayden

老婆都係日對夜對 咪一樣咁屌

巴打好勁，讀文學架？
同平時睇開個啲甜故好唔同，唔係硬甜，係慢慢帶入個情景，睇到好似自己入左去咁

速度速度

多謝巴打支持呀

出文未呀巴打

長洲篇

「家明，琳琳今個星期六生日，我地一齊入長洲玩兩晚好唔好呀？」著住圍裙嘅家姐問。

我望住坐喺梳化上睇緊電視嘅琳琳問：「琳琳你星期六生日呀？」

琳琳：「係呀，舅父想我返學前入去住下，你地陪我去吖？」

我開玩笑咁講：「本來都冇問題嘅，但係你之前話長洲好悶喎。」

琳琳著急起來：「唔係呀，嗰度好好玩㗎，又多嘢食㗎，又有海灘，我地可以游水啦，曬太陽啦，玩風帆啦，仲可以叫舅父開船帶我地去 PP 島！」

我瞪大眼：「PP島唔係喺泰國㗎咩？」

琳琳諗都唔諗就講：「長洲都有㗎，你地入黎我帶你地去吖。」

我半信半疑咁望住佢：「係咪㗎？小朋友唔可以講大話㗎。」

佢嘟起嘴：「我今年生日就17歲㗎喇！」

咁咪即係只細我三年。。。我望一望佢大概只有 A 級嘅胸部，心想：「乜有咁大咩？」

我回過神笑住講：「係喇係喇，見你生日，就陪你入去啦。」

琳琳同家姐讀同一間女校，佢啱啱升中一嗰時，家姐就升中六。個時家姐係 Head prefect 同排球隊嘅隊長，所以琳琳個時開始已經當咗家姐係偶像，成日都黐住佢。而咁啱琳琳仲同我地住喺同一棟大廈，順利成章家姐就做埋佢嘅補習老師，直到出黎做嘢為止。

琳琳媽媽喺佢小學嗰時，就將佢掉低比佢爸爸，然後跟咗第二個男人。之後佢爸爸就一個人帶大琳琳。琳琳爸爸揸夜更的士，夜晚通常都唔喺屋企，所以就算而家家姐冇再幫佢補習，我地都不時會叫佢上黎一齊食晚飯。無論家姐嗰晚煮咩餸都好，佢都會好開心咁話好好味，次次都氹到家姐好開心。

星期五晚，我同琳琳拎埋啲野，就喺碼頭等家姐放工，然後一齊坐船入長洲。我地都好耐冇去過長洲，今次可以離開市區，去離島拍吓拖，所以我地對今次嘅旅行都好期待。

因為係星期五嘅關係，家姐著得好 casual。雖然冇咗我最愛嘅黑絲，但簡簡單單一條格仔短褲，白色上衣，加多件淺黃色薄外套。加上淡淡嘅化妝，同短褲下面嘅長腿，我已經覺得好靚。

正當我想走近嘅家姐嘅時候，琳琳已經衝咗埋去攬住佢，然後就拖住佢隻手行入碼頭度。家姐轉頭望一望我，甜甜咁笑咗一笑，然後就拖住琳琳入閘，而我就戇居居咁拎住兩個袋跟喺後面了。

入到長洲都差唔多8點鐘，我地喺碼頭附近食咗啲嘢，跟住就出發行去舅父屋企。沿途琳琳都一路拖住家姐，我就好似跟班咁一路跟住喺佢地後面，琳琳一路都拖住家姐行，攪到我想拖下家姐隻手都冇機會。

舅父屋企喺碼頭嘅另一邊，我地行咗大約15 分鐘，見到舅父同舅母已經喺門口等緊我地。

舅父間屋係一棟三層高嘅村屋。最上面個層連埋天台當渡假屋咁租比人，屋外有條獨立樓梯比人客直接上落。舅父同舅母就住地下同正樓。地下係廳，廚房，同廁所，而二樓就有三間房，一間係舅父舅母，另一間係琳琳，第三間就係客房，比平時入黎探佢地嘅朋友瞓。

舅父舅母大概四十幾歲，因為冇小朋友，所以好錫琳琳，直頭當佢係女一樣。舅母一見到琳琳，就滿面笑容咁捉住琳琳隻手：「琳琳乜你瘦咗咁多嘅？做咩咁耐都唔返黎探舅父舅母？你呀，住到放完暑假先准走呀！」

舅父就同我地講：「家明家欣，咁好一齊入黎探舅父舅母呀？」

其實舅父舅母成日都會出黎探琳琳, 我地都經常見面，所以大家都好熟，我地都跟琳琳一樣，叫佢地做舅父舅母。

我：「舅父，好耐冇見呀，我地黎打攪你喇。」

舅父：「打咩攪，你地唔嫌屈質就得啦。我都未多謝你地，成日幫我照顧琳琳。」

家姐笑住說：「舅父唔好咁客氣啦，我要多謝琳琳成日陪我就真。」

琳琳撓住家姐隻手：「好啦好啦，你地都唔好咁客氣，入去放低啲嘢先傾啦，家明哥哥就黎冇力㗎喇。」

每日一篇

推推推

17歲但成個小學生咁嘅

琳琳示意圖？

琳琳好似好蘿莉

對唔住樓主 我滿懷歡喜咁睇到以為係我和家燕姐的日常 心諗點解咁都要整甜故 原來係我眼跛 無乜事我出翻去先

又唔洗出返去，不如幫師兄特別加插個家燕媽媽入去吖

樓主冷靜d

留名表支持

樓主 有無新角色嘅示意圖？

家燕姐呢啲重口野留待番外篇啦

依家照顧大衆口味先

Lived。長州正呀喂

家姐前家姐後 好撚煩

斯洛巴今晚出唔出文？去長洲訓咁正

會呀巴打，今巴會早少少出。

一入屋，耳邊傳來：「唏呀唏呀唏！ 唏呀唏呀唏！」

電視上面播緊皆大歡喜，我問舅父：「咦，乜呢個時候做皆大歡喜嘅？」

舅父答：「哦，唔係呀，喺嗰個 myavbox 睇㗎，電視都冇嘢好睇，咪睇下呀家燕媽媽囉。」

舅母喺呢個時候，有啲微言咁講：「佢成日都睇㗎，佢話家燕媽媽靚喎。」

我聽到嚇咗一嚇，心諗舅父品味果然與眾不同。但我扮到好認同咁：「都係嘅，都係嘅。」

舅母講完就捉咗琳琳上房傾計，而舅父就暫時離開家燕媽媽，帶咗我地上客房：「家明，你同家欣今晚瞓呢度吖，不過得一張床，我一陣攞被鋪比你，委屈你瞓地下喇。」

我一臉認真咁同舅父講：「舅父唔好咁講，唔委屈，麻煩你呀。」

我點會覺我委屈，被鋪只係一個掩飾黎者，我今晚緊係同家姐一齊瞓，點會瞓地下呢？

舅父攞咗被鋪比我，跟住就出返去，我閂返度門。轉身就攬住家姐，然後錫落佢個嘴度。

佢想講嘢，但係講唔到，因為佢個嘴已經比我封住咗，只能夠發出唔唔聲。錫咗一陣，佢輕輕咁推開我：「唔好啦，舅父舅母佢地喺度㗎。」

我攬住佢：「我地喺房做咩，佢地點會知喎。」我一路講，一路將手兜到佢嘅 Pat Pat, 然後伸入佢鬆鬆嘅褲腳入面，隔住條低褲咁輕輕搓著。

家姐扭動住身體咁講：「咦，你唔好咁曳先啦，乖，你有冇幫家姐執齊嘢？比我睇下先！」

因為家姐今日要返工，所以我自動請纓幫佢執行李。

我放開佢，然後打開背囊，先將自己替換嘅衫褲同日用品拎出黎，跟住就將我幫佢執個袋衫遞比佢。

佢打開抄下，喺入面拎咗條差唔多半透明嘅性感睡裙出黎問：「呢條咩黎㗎？」

我抓一抓頭答：「睡衣囉，比你瞓覺著。」

家姐瞪我一眼，就拎咗條件普通 t shirt 同運動褲出黎，然後再繼續抄個袋。

佢搵到一件牌都未剪嘅新泳衣出黎問：「咁呢件呢？」

我哄埋去錫咗佢一啖：「咁我地會去 PP 島吖嘛，琳琳話個沙灘好靚㗎，咁咪買件靚靚泳衣比你囉。」

佢一隻手拎住比堅尼嘅上半截，另一隻手就拎住下半截，好驚訝咁問：「個 Bra 咁細，條褲又咁細，仲要係白色咁透，點著喎？」

我安撫佢講：「唔細㗎，我跟你舊嗰件個 size 買㗎。」

家姐沒好氣咁講：「係呀，size 係啱呀，但係個設計細呢，你睇下塊布細到咁，點遮得到？」

我立刻答：「怕咩，琳琳話個度都冇人去。」

佢用手上個 bra 輕輕咁打咗我一下：「唔怪之得你咁好肯同琳琳過生日啦，原來你又諗埋啲曳嘢。」

我尷尬咁笑一笑：「唔好嬲啦，試下件泳衣先。」

家姐瞪大眼睛問：「而家？」

我肯定地答：「緊係，我地聽日去㗎喇，你而家唔試，到出發先發現唔啱著咁點算？」

佢諗咗一諗，可能都認為我講得啱，有啲怕醜咁瞅我一眼，然後就開始除衫。

頂，真係家燕姐

一口氣第一頁追到live
我都想要個細佬

可唔可以玩多d波

家姐 示意圖？

等睇明仔兩個都扑

So true

#107

泳衣示意圖

已正評

家燕姐 笑撚咗

要唔要示意圖？

坐喺床上嘅我，伸手攬住家姐條腰，睇住佢喺我面前脫去上衣同胸圍，見到佢兩個個乳房彈咗出黎，我就忍唔住喺佢乳頭上面啜咗一下。佢輕輕咗推開我，然後擰轉身，背對住我咁試著上身，帶好個 Bra 之後，佢就開始除低條格仔短褲同內褲，圓渾嘅 Pat Pat 就放咗喺我面前。

泳褲係兩邊綁帶款式。家姐背住我綁咗一邊蝴蝶結，但因為另一邊仲未綁，所以小泳褲就軟軟咁垂咗落黎，坐喺後面嘅我，就可以喺一個平時比較少見嘅角度下，慢慢咁欣賞佢粉嫩嘅罅隙。佢整咗好耐都好似攪唔掂條泳褲，於是就擰轉頭講：「你睇完未呀？睇完就幫我綁咗先好唔好？」

我就幫佢兜返好垂咗落黎嘅小布塊，然後綁埋另一邊嘅小蝴蝶結之後，將佢擰返轉身。

我見到佢上半身嘅比堅尼，兩塊細布好似一個小三角形咁，僅僅罩住豐滿胸部嘅正面。而三角形嘅兩邊胸部，就無私咁暴露哂出黎，幼細淡淡嘅青筋，完美咁分佈喺透明細薄嘅肌膚底下。

同上身一樣，三角形嘅泳褲只能夠僅僅將正面檔住。而且因為兩邊都係綁帶嘅關係，側邊嘅肌膚都完美咁暴露出黎。泳褲嘅下端好窄，所以下面罅隙嘅形狀，清晰可見。雖然家姐陰毛唔多，但因為中間塊布實在太細，所以都走咗幾條出黎。

佢好唔習慣咁，係咁整個胸圍同拉條內褲，唔係，係泳褲，然後面紅紅咁講：「你睇下，幾易走光，點著喎？」

我雙手開始唔聽話，喺家姐身上遊黎遊去：「唔係吖，睇下？好靚呀，都遮到吖。」

佢撥返好啱啱彈先咗出黎嘅乳頭，投訴道：「你睇下呢度，我一郁佢就扯咗落去。仲有呢度呀，係咁攝入去呀。」

我安慰家姐：「唔緊要啦，琳琳話個度冇人去㗎，冇人會睇到，係都係我睇之嘛。」

然後我就攝咗隻手指入佢小泳褲條罅度，幫佢撩返塊布出黎，我順手撩咗佢陰唇一下，發現家姐已經濕濕地。大好機會，我伸手就拉低佢一邊 bra，乳房隨即彈出，然後我錫落去。可愛嘅乳頭比我錫到突哂起黎。

跟住我就拉住佢雙手，將佢拉到坐咗落我大脾度。因為小泳褲中間塊布，頭先已經比我撥開咗，所以家姐一坐落黎，濕濕暖暖嘅陰部就直接貼咗落我大腿度，我用大腿頂住家姐嘅陰戶，慢慢前後左右咁磨起黎。

我一邊啜住乳頭，一邊撥弄濕濕嘅陰戶，本來仲反抗緊嘅家姐開始軟哂。然後我就拉住佢隻手，插入我條短褲入面。柔軟嘅小手包住我條肉棒好溫柔咁上下套動著。我解開鈕扣拉鍊，將短褲同內褲拉低少少，陰莖就露咗出黎。呢個時候，家姐都慢慢變得主動起黎，開始用手指輕輕咁摸到我嘅龜頭，喺上面好溫柔咁撫摸著。

我雙手放到佢 Pat Pat下面，幾隻手指不停咁撥弄住兩片滑潺潺，濕立立嘅陰唇。然後兜住佢個 Pat Pat，將佢保持著坐喺我大腿嘅姿勢咁，抬到床上。

我地一路錫住，一路撫摸大家，我喺佢下面撥弄得越快，佢就將我嘅陰莖套得越快。我地互相咁撫摸咗一陣，陰莖已經硬得不能再硬，於是我就將佢個 Pat Pat 稍為托起，將濕立立嘅小洞對正我豎起嘅陰莖，然後慢慢將佢放低。豎起嘅陰莖就推開小泳褲中央幼細嘅小布條，慢慢咁進入家姐嘅陰道內，直至潤滑溫暖嘅陰道，緊緊咁將我嘅陰莖完全咁包圍住為止。

佢一路攬住我條頸，一路慢慢咁搖動著。我拉低泳衣嘅肩帶，將整個 Bra 拉到去條腰度。然後雙手，喺兩個竹筍形嘅乳房上一路搓，一路輕捏撥弄已經充哂血嘅乳頭。

我慢慢將家姐上身向後推低，佢雙手向後撐喺床度，然後我就握住佢兩隻幼細嘅腳踝。挨後咗嘅家姐雙腿向外曲開咁對正我，被抽插緊嘅陰部絲毫畢現咁展露喺我面前。我望住自己嘅陰莖喺家姐粉嫩嘅洞穴裡面出出入入，然後伸出手指，去愛撫被陰莖整到撥黎撥去，沾滿陰液嘅陰唇。龜頭喺兩片粉嫩嘅陰唇中退出黎，然後又撥開陰唇插返入去，來來回回呢個動作，將陰戶撐到又開又合，加上我手指嘅撫弄，分泌物已經連大腿內側都整到濕哂。

「咯！咯！咯！」敲門聲突然響起。

我要性感美女圖就得喇

阻人扑野⋯

嘩...好刺激呀

依到斷？

有冇火機？

屌你又係e啲位斷

燒袋

仆街 live左

咁先係架嘛，個條蛇真係慢撚到呢

lau ming

可唔可以比啲純愛我

由親情關心變到好撚咸濕

我儘量，但之前好多巴打又話唔夠甜。

已正皮，好想要家姐

我要文呀

細佬突然咸濕 同進取咗 但好好睇

因為上次已經攪咗家姐

好正 樓主快啲出多啲文

#1002

唔夠皮

正撚到

幾時中出家姐

唔撚要懶感性純愛呀 打J純咩愛呀

純愛到最後都係為嗰件事架啦

已正皮!

都估到呢度停

巴打唔好咁啦，我唔係有心吊你地癮。只係想一個個段落咁出，所以先喺個度停。

等緊今晚個篇

我被突如其來嘅敲門聲嚇到爭啲陽萎。。。而家姐都被嚇咗一跳。好快咁坐返起身，裝作鎮定咁問：「邊個？」

「琳琳呀，你地執好嘢未？」

家姐一邊除低已經亂哂嘅比堅尼，連胸圍內褲都趕唔切著，就咁笠返件普通嘅上衣同短褲，一邊回答：「哦，就得喇，你等一陣吖。」

我拉住家姐隻手，佢輕輕咁錫咗我一啖，細細聲講：「乖啦，今晚先。」

我無奈地只好著返好條短褲，然後等家姐著返好衫，就去開門。

琳琳同我點一點頭，跟住就入咗房拖住家姐：「家欣姐姐你今晚過黎同我瞓吖。」

家姐望一望我，然後同琳琳講：「唔洗啦，舅父拎咗被鋪比家明。」

我和應著不停點頭。

琳琳無視我，邊說邊拉住家姐出去：「我地一齊瞓，家明哥哥咪可以瞓床囉。」

家姐經過我嗰時，無奈咁苦笑咗一下，輕輕握一握我隻手，跟住就比琳琳拉咗出房了。空空嘅房間，就剩低被遺棄嘅兩兄弟。我摸一摸同樣被人遺棄嘅細佬，佢嘅工作只係完成咗一半，今晚點算？

我瞓喺床度轆下轆下，冇幾耐就瞓著咗。瞓瞓下突然覺得有人拍我，我打開眼睛，見到係家姐，心諗唔通佢咁有交帶，半夜都偷偷地走過同我黎做埋下半場？
我捉住家姐隻手，將佢拉落床，一個翻身咁壓住佢，然後錫咗落佢個嘴度。
佢撐開我，一臉認真：「咪住先啦，我有嘢想同你講。」

我見佢一臉認真，於是就坐返好，輕輕攬住佢：「嗯，講吖。」
家姐支支吾吾咁，好似有啲怕醜咁講：「我咪去咗琳琳房瞓嘅？」

我點點頭。

家姐：「我地喺床度傾咗一陣，跟住就瞓覺。」

我唔明佢想講咩：「跟住？」

家姐：「跟住瞓瞓下，我覺得好似比人攬住咁。。。」

我不以為意：「佢成日都攬住你㗎啦。」

家姐扭扭擰擰咁講：「唔係呀，今次唔同呀。。。」

我問：「有咩唔同？」

家姐就將我拉低，然後瞓喺我右邊，跟住轉身背對住我，再拉起我隻左手搭向前，放喺自己胸前。然後怕醜地說：「咁樣呀。。。」

我享受住柔軟嘅感覺：「咁攬住你，掂到呢度好正常者。」

佢繼續講：「我開頭都以為係，所以我都冇理，繼續瞓覺。點知琳琳開始掀起我件衫，仲伸埋隻手入去。」

我擘大咗個口：「吓？跟住呢？」

佢一臉怕醜咁講：「跟住咪摸我囉。。。」

我緊張地問：「點摸？」

佢細細聲講：「好似你平時咁。。。」

我仲未係好明白：「你話頭先瞓覺嗰時，琳琳伸手入你件衫度揸你個波？」

佢怕醜咁點一點頭。

我將手伸入佢件衫度，摸住佢柔軟嘅乳房，同時幻想起個畫面，下面就扯咗起黎，隻手開始唔安份。輕輕撫弄佢軟軟地嘅乳頭，問：「咁佢有冇咁樣摸你？」

家姐諗咗一諗：「有放隻手指喺個度上面掂住，但係冇好似你咁撩黎撩去。」

我整理下先，家姐比人非禮，但係非禮佢嘅唔係男人，而係琳琳，一個得 16，7 歲嘅小妹妹。我覺得成件事好唔真實，會唔會係家姐自己攪錯，定係佢想作啲故仔出黎等我地可以做得刺激啲？

我半信半疑咁問：「會唔會係你發夢喳？」

佢好肯定咁答：「緊係唔會，我好肯定我係醒咗㗎。」

我搓搓佢個胸，懷疑地問：「咁佢除咗摸你呢度，仲有做啲咩？」

我趁佢諗緊嘅時候，將手伸到佢真空嘅短褲裡面。輕輕咁撫摸攣攣嘅陰毛，然後將手指滑到下面嫩嫩嘅罅隙：「咁佢有冇摸你呢度？」

佢答：「咁又冇。」然後就打咗我隻手一下。

家姐冇拉返我隻手出黎，仲自己輕輕咁將大腿分開黎配合我。

我一邊愛撫住佢，一邊問：「咁可能係你會錯意者，如果真係想摸你嘅話，你連內褲都冇著，點會唔摸埋呢度？」

家姐好似唔係好認同咁問：「如果你同一個同性朋友瞓，你會唔會咁摸佢吖？」

我立即答：「緊係唔會啦，咁嘔心！」

家姐：「咪係囉，正常嘅話點會咁樣？你唔記得我之前同你講過，讀書個時，有啲同學會以為自己鐘意女仔，但到上咗大學，先發現原來自己係鐘意男仔咩？」

我停下諗一諗：「你即係話琳琳可能以為自己鐘意你？」

佢點一點頭：「你唔覺得琳琳成日都黐住我，好似好依戀我咁咩？」

我：「都係，佢直情當你係偶像一樣。」

佢開始分析：「到咗佢呢年紀，對愛情應該開始有憧景。但因為佢讀女校，所以一齊玩嘅都係女仔，好少機會接獨到男仔，對異性根本就唔了解。所以佢對愛情嘅感覺，就投射咗落去比較容易接觸到嘅同性身上。」

佢見我好比心機咁聽緊，於是就繼續分析：「同埋，我覺得因為琳琳冇媽媽，令佢對年紀大過佢嘅女性，會有特別依戀嘅感覺。而佢將呢分感覺，投射咗落我度，以為自己鐘意我。」

言者無心，聽者有意。雖然家姐係分析緊琳琳，但我聽完之後，就覺得佢好似講緊我。

佢會唔會覺得我都係因為冇咗媽媽，所以就對比我大嘅女性產生依戀，加上可以好容易咁接觸到，所以我就以為自己鐘意佢？

其實喺我發現自己鐘意家姐之前，我以經諗過好多次呢個問題。

我得出黎嘅結論係我真係鐘意家姐。

我驚佢會以為我同琳琳一樣，所以我就坐直個身，雙手放搭住佢膊頭，好認真咁同佢講：「家姐，我想話比你知，我覺得你好靚好靚，心地仲好好好好。

你比我所識過嘅全部女仔，都更加識得為人設想。你一路都好真心咁對待任何人，唔會猜度人地，咩都好，你都唔會根根計較，任何時候，都會企喺對方嘅立場，幫人諗咗先。

你係我所識嘅女仔當中，最溫柔嗰個。同埋你一啲都唔貪慕虛榮，就算出咗黎做嘢，見到個個同事都買名牌，你都完全冇興趣。

仲有仲有，平時就算同我去麥當勞或者大牌檔，你都一樣食得好開心。所以喺我心目中，你係最好最好嘅，你絕對完勝哂所有我見過嘅異性，所以我可以好肯定咁話你知，我真好鐘意你。」

我望住眼紅紅嘅家姐：「雖然我地而家咁樣，全世界都唔會認同，所有人都會話我地錯。但我想講，我一啲都冇後悔過，我冇諗過如果你唔係我家姐就好。相反，我好慶幸你係我家姐。如果唔你，我跟本就唔會識到你，亦冇可能追到一個咁好嘅女仔。」

雖然講到震哂同 1999，但家姐一路聽，一路雙眼變紅，到最後直頭熱淚盈眶。佢聽完之後講：「乜我有咁好？」

我堅定咁望住佢，肯定咁點點頭。

佢再忍唔住，攬住我喊咗出黎，跟住將佢柔軟嘅嘴唇，深深咁印落我嘅嘴度。

我緊緊咁攬住佢，聞到佢頭髮上淡淡嘅香味，感受住佢玲瓏浮突，柔軟嘅身體。可能因為太激動，我下面又開始硬起黎。家姐今次冇話我又想咸濕。佢好熱情咁錫我，仲主動咁帶領我雙手，進入佢上衣入面。然後輕輕咁捉住我，一齊搓揉佢兩個豐滿嘅乳房。

佢伸出柔軟嘅小手，向下伸入我短褲入面，溫柔咁套弄住。然後自己除咗件上衫，將乳房送到我嘅嘴裡。我一路吸啜，一路除咗自己條褲，扯起嘅陰莖已經直直咁豎起。我握住佢隻手摸落去，軟軟滑滑嘅小手喺我陰莖上來回咁撫摸著。

然黎佢竟然烏低身，將我又更又漲嘅陰莖，放入自己又細濕又細嘅小嘴裡。我成身震咗一震，我從未試過口交，雖然之前都同家姐暗示過我想，但佢怕醜唔肯，我亦冇再迫佢。點知佢今晚突然間咁主動，雖然佢技術唔係咁好，仲整到我有少少痛，但佢竟然肯將呢個咁唔乾淨嘅地方，放入自己嘅口入面，我覺得好開心。我一路望住自己嘅陰莖喺佢嘅口入面出出入入，將佢細細嘅小嘴撐滿，一邊伸出雙手，貪婪咁搓揉佢垂低嘅乳房，因為垂低咗嘅關係，兩個乳房感覺上比平時更大更柔軟。

我見家姐好努力咁吸啜著，我就握住佢一對小腿，然後慢慢打側瞓落床，跟住將頭伸到佢兩腿之間。平時我都有嘗試過想咁樣睇下佢嘅私處，但係每次唔夠兩秒，佢就會話好醜怪，合埋雙腳唔比我睇。但係今晚嘅佢好熱情，佢一邊含住我下面，一邊就順住我咁打開雙腳，任由我超近距離咁欣賞佢嘅私處。

我首先輕輕咁喺濕潤嘅陰唇上撫摸著，然後我就錫咗埋去。錫嘅時候，感覺上比嘴唇更加柔軟，而且更濕更暖，有一點滑潺潺嘅感覺。我完全聞唔到有任何異味，只有家姐身上傳黎嘅香味。我分別將兩片陰唇含啜入嘴裡，再輕輕咁䑛，然後就將條脷伸埋入去陰唇裡面，上下咁䑛著入面嘅肉縫。

家姐比我䑛到軟哂咁扭動著，仲忍唔住咁叫咗出黎，佢揞住個口忍住，唔想叫出黎嘅呻吟聲，令到我非常興奮，忍唔住將陰莖又挺入家姐口內，佢冇抗拒到，仲打開嘴巴迎接我，我喺佢口入面抽插咗一陣，佢開始識得用條脷䑛我，仲不時䑛到我龜頭嘅未端。

於是我亦不怠慢，更加落力咁䑛佢嘅肉縫，冇幾耐，佢雙手緊緊咁捉住我嘅陰莖，然後發出舒服嘅呻吟聲，抽搐咗一陣，我知道佢已經到咗高潮了。而我亦喺佢抽搐嘅一刻，準備發射，當我想抽出陰莖時，家姐反而緊緊咁將佢含住，於是我就喺佢嘅口內發射了。

成段出哂冇吊你地癮㗎

屌好似睇緊現代版神鵰俠侶

巴打有冇睇得咁快。。。

睇完啦

快到咁寫唔切呀

比你搞到每幾個鐘就禁入黎一次睇下有無文，你既工作完成左一半咋細佬，出埋果一半啦

今晚冇喇，聽日。

加油 好好抖下先

口爆真漢子

加油!出文唔需要超快，只要有交帶就ok!

睇怕要幫琳琳拗返直

留名等睇pp島幫琳琳開苞

呢啲女仔唔知自己中意男定女，係要搵個男嘅狠狠咁屌佢一獲佢先知自己嘅性取向

之後琳琳拎假尻玩家姐

舅父

雲清好波

好高汁

樓主好野！支持樓主做甜故作家

斯洛巴我係你忠實粉絲...你出門好有魔力 繼續大力支持

推爆
姊控

不得了，估唔到有les睇

支持

求用家姐角度回多次帶

g持樓主

3p

要求琳琳加入，換琳琳上陣

家姐角度回帶多次+1 呢段不得了

回帶好似有啲悶喎。

文呢?

留名等3P

個f5就爛

長洲篇 - 家欣篇

我感到一股暖流射到我喉嚨，令我湧起一陣嘔吐嘅感覺。但當我見到家明喘住氣，一臉滿足咁瞓喺度，嘔吐嘅感覺，就隨之而揮去。

我忍住咁含住口入面嘅精液，著返好啲衫，然後靜靜開門，去廁所清洗一下。

清理完之後，返到入房，家明輕輕咁抱住我，我就挨落佢度問佢：「你頭先講嘅嘢係真嘅？」

佢望住我好認真咁點頭。

我深深咁喺佢個嘴度錫咗一啖，然後甜絲絲咁講：「好啦，我信你係認真。」

我地依偎咗一陣，我就坐返起講：「我地要諗啲辦法幫琳琳。」

「嗯，但係點幫？」

「我地要比佢知道，女性同男性喺埋一齊係點。同異性一齊人咩感覺，如果佢對異性開始產生興趣，咁就自然會攪清楚自己嘅性取向。」

家明表示認同咁點點頭

「好啦，就咁決定。咁你乖乖地自己瞓，我返過去先。我怕個傻妹醒咗，發現我唔喺度，以為我避開佢。」

「舅父，早晨。」喺廚房煮緊早餐嘅我，見到舅父啱啱返黎。

舅父拎住份報紙：「早晨早晨，做乜要你煮早餐嘅？舅母呢？」

「舅母幫琳琳執緊嘢。」

「哎呀，點好意思呀家欣，你係人客仲要你煮埋早餐比我地食。」

我將早餐放喺舅父面前：「舅父你唔好咁客氣啦，你唔介意我煮得冇舅母咁好食就得喇。」

呢個時候，細佬喺樓上落黎，我就微笑住同佢講：「瞓醒喇？快啲刷牙洗面過黎食早餐。」

我將大家嘅早餐放置好之後，就坐喺家明隔離。我坐低，佢就伸手喺餐台下面拖住我。

我望住佢笑一笑：「快啲食早餐。」然後就同舅父講：「舅父你都趁熱食吖。」

「哎呀，真係麻煩哂你。嗰個琳琳，咁大個女，仲要舅母幫佢執嘢。」

「你唔好咁客氣啦，煮個早餐之嘛，我入去拎埋啲咖啡出黎先。」

呢個時候，舅母同琳琳都喺樓上落黎。舅母一邊坐低一邊講：「尋晚又唔執定嘢，係要攪到今朝先執。」

琳琳撒嬌地說：「咁舅母執得快吖嘛。」

舅母望一望放喺面前嘅早餐，就同琳琳講：「你睇下家欣姐姐，又乖又靚女，你快啲學下人，唔係第時點搵男朋友。」然後問我：「家欣你拍拖未呀？未嘅舅母介紹比你。」

我都唔知點答好，如果話未拍拖，我驚細佬會嬲。當我諗緊點答嘅時候，坐喺我旁邊嘅家明就同舅母講：「拍緊㗎喇。」

琳琳有啲驚訝咁望住我。

「係呀？邊個男仔咁好彩？下次帶埋佢黎比舅父舅母睇下。」

家明緊緊咁握一握我隻手，然後望住我，曖昧咁點點頭：「好呀好呀，實有機會。」

食完早餐之後，我就幫舅母執台，琳琳，家明同舅父就去準備嘢食同露營用品。

我地用手推車將所有嘢推到上船嘅地方。家明問：「舅父， PP 島遠唔遠㗎？要坐幾耐船？」

舅父答：「個度其實叫背拗灣，係長洲另一面嘅一個沙灘仔黎。因為陸路行唔到去，所以好少人會去。就算游艇都好少去個度，一般都會去返啲大啲嘅灘。」

佢望一望喺岸上面執緊嘢嘅琳琳，繼續講：「琳琳細個嗰時，佢爸爸媽媽帶親佢入黎，我地都會去個度露營，我記得佢次次都玩得好開心。自從佢呀媽掉低佢之後，佢都冇再去過喇，我話帶佢去，佢都話唔去。」

strong post lm

希望唔好有變態舅父劇情

如果有，請求家明斷正舅父，當場打鳩佢

G持！
好期待，希望樓主更新得更快

求舅父老強家姐

點解我係紙言個app度，搵唔到你篇故？

應該都係果個問題
要係設定個文章類型到加返甜故

唔好有變態舅父setting唔想咁樣破壞左

唔係要拗直琳琳啩

用家明拗直琳琳

我都唔知，篤條 link 得唔得?

放心，唔會有。

得閒睇下故，可唔可以唔好咁變態

live左，呢期睇故多左，你呢個同痴女暫時最好睇

條link開到，但係係網頁版

應該更新啦，個app好耐冇更新過

個f5成日禁到爛

坐咗唔夠十分鍾船，我地已經到咗。沙灘大概只得一個藍球場咁上下大，比一個小樹林包圍住，過咗小樹林就係一座山，所以陸路係落唔到黎。雖然沙灘好細，因為冇人去嘅關係，出奇地乾淨，水清沙幻，加上四面被小樹林同山包圍住，望落去又真係有幾分似 PP 島。

舅父泊好咗快艇之後，我地就開始搬嘢上沙灘。

舅父嘅裝備非常齊全，除咗兩個帳篷同露營廁所之外，仲有可以用食水沖身嘅花灑，薄被，營燈，燒烤爐，冰箱，嘢飲，食物，真係咩都有齊。

我地先將兩個帳幕安置喺離沙灘較遠嘅小樹林旁，然後喺冇幾遠，樹林嘅入面，一個比較空曠嘅地方，擺好個露營廁所。

舅父非常熟手，好快就安置好哂所有嘢，跟住就同我地講：「你地玩得開心啲，舅父返去先，聽日先過黎接你地，小心啲喇。」

家明同舅父講：「舅父你都一齊玩吖。」

「唔喇，你地後生仔玩得開心啲，舅父返去陪舅母睇家燕媽媽。」

於是佢同我地約好，聽日接我地嘅時間，就開船返去了。

家明伸著懶腰：「個沙灘咁靚，不如我地換衫游水囉？」

「好呀，家欣姐姐，我地入去換衫吖。」

入到營幕，我拎住家明買比我個件比堅尼，猶疑起黎。呢套泳衣咁性感，點著呀。。。

我望一望琳琳，見到佢原來已經除哂衫，只係淨返條內褲。佢見到我拎住件泳衣發呆，就問：「做乜仲唔換衫嘅？」

算啦，反正附近都冇其他人，就當滿足下家明個傻瓜啦。

於是我就開始除衫，當我解開胸圍時，琳琳偷偷咁望住我，眼神中充滿好奇。雖然比佢望到有啲尷尬，但我想趁呢個機會，比佢知道，其實我嘅身體，同佢嘅係冇分別。所以我冇避開佢嘅視線，若無其事咁，繼續除內褲。

我地係坐喺度換衫，除褲嘅時候雙腳難免會屈起，於是下體就好自然咁展露出黎。琳琳本來仲係偷偷地咁裝我，但當我除低內褲嘅時候，佢雙眼就直直咁盯住我下面，我知道佢可以清楚咁睇到全部。我儘量扮作若無其事，但其實已經感覺到塊面熱熱地。

「家欣姐姐你好靚。」

我尷尬咁笑一笑：「邊係，琳琳仲靚。唔好掛住講喇，快啲換衫。」

於是琳琳將內褲除下，開始換上泳衣。好奇心下，我偷偷咁望下琳琳赤裸嘅身體。可能因為未完全發育嘅關係，佢嘅胸部應該比我細兩 Cup，但胸前兩點係淺淺嘅粉紅色。而佢下面嘅陰毛就比我多好多，可以完全咁掩蔽下面嘅肉縫。

琳琳見我望住佢，面上即刻變紅，然後望住自己嘅胸部，細細聲咁問：「我係咪好細呀？」

「唔。。。唔係吖，你聽日先17歲，過多兩年就會唔一樣㗎。」

「真係？」

「嗯。。。姐姐 17 歲個時，仲細過你。」

「真係？」

「嗯，所以其實你唔洗唔開心呀。況且唔一定要大先係靚啫，好似你而家咁樣都好靚呀。」

琳琳臉紅紅地說：「但係一般人都會鍾意大啲。。。摸落去。。。軟林林咁會舒服啲。。。」

我坐埋佢旁邊，輕輕咁拍下佢個頭：「點會呢，所有女仔個度都係軟林林㗎啦。」

琳琳反駁：「唔同㗎，你個度軟過我好多㗎。」

講完之後，佢好似一個做錯事嘅小朋友咁，耷低個頭唔敢望我。

我唔想佢因爲一時嘅好奇心而去責怪自己，於是我再摸佢個頭，裝作若無其事：「做咩呀傻妹？其實我都唔係好軟林林之嘛，你都好軟林林呀。」

跟住我一手摸落佢個乳房度唧佢。

「哈哈哈哈。。。唔好呀。。。哈哈。。好痕呀。。。」

我地玩咗一陣就好攰咁瞓咗喺度，一齊望住帳篷頂。

「家欣姐姐，你真係覺得第時我都會好似你咁靚？」

「嗯，你而家都已經咁靚女，第時肯定會靚過我，實有大把男仔追你。」

「我都唔鍾意男仔嘅，佢地成日都認叻，但其實就又蠢，又粗魯，又野蠻。」

「唔係全部男仔都係咁差嘅，有好多都好溫柔好好㗎。」

琳琳側頭望住我：「好似你男朋友咁？」

我諗起家明：「嗯，佢會喺我唔開心嘅時候陪住我，開心嘅時候又會陪我一齊笑，喺我有麻煩嘅時候會擔心我，有危險嘅時候又會保護我。」

琳琳聽完，默不作聲，好似喺度理解緊我嘅說話。

繼續啊

好正 留個名著

文啊

豆腐

幫手推多次post

嘩...呢個仲唔係3p劇情

甜故個apps唔會有 要自己加甜故個選項落去先會有

吓，咁點樣加？？？

我知啦，啱啱加咗。Thank you

17仲未發育？

一個17 歲都未夠嘅小妹妹，未完全發育有幾咁出奇？

Mola?

可能已經發育完呢

女仔15-16歲已經乜育都發曬
16歲都無波就無波

絕對有咁嘅可能

巴打，真係唔一定，當然會有人15，6歲都已經發育完，個樣仲好似廿幾歲咁。
但亦會有啲到17、8歲先真係大定。
而且16、7歲嘅小妹妹，同一個廿幾歲嘅女性，身體分別太大啦，淨係女性魅力上都已經差太遠。

希望樓豬唔好似反水蛇咁on9

點樣 on99?

寫到一半棄故

今日仲會唔會有？

我冇棄故，只係想將讀者覺得唔合理嘅地方解釋返。

呢段咸咸地又好親切好溫馨

隔離痴女故爛左尾 希望樓主唔好做傻事

都成17歲人 咁既語氣講出依d 說話真係有d 怪怪地 好似成個細路女咁樣

唔講我就咁睇真係以為佢係幾歲小妹妹

Ching 有冇年輕啲嘅朋友，我覺得小朋友喺同輩面前講嘢，會扮到好似好成熟。但對住由細睇住佢地大既成人，講嘢會變返比較細個。（純屬我個人體驗）

跪求3p情節
用嚟坳翻直琳琳，再起雙飛

同舅父一齊屌家姐好似正啲

爛尾

人地岩岩先更完，仲要入晒肉

屌 我睇蛇巴故 係sad嘅

文呢

成日有疑問 點解家姐34c 細佬都話豐滿
c cup 唔係雙手都可以握哂咁際咩
琳琳細2 cup 姐係得a cup
想問設定上 兩個女角身高差幾遠？

因為細佬唔鐘意太大，c cup 就岩岩好。
設定係家姐 168，琳琳 160。

粉紅色不得了

出文未呀

今晚先有呀

pish

有兩個痴女故

搭程地鐵已經追到live 真係好好睇
對上一個真心中意嘅甜故已經要數到應該係前年嘅英國讀書的點滴，可惜都係爛咗尾
只要有交帶就ok，等真心唔係問題，加油

靠您既文筆黎操大佢😂

Ching 坐地鐵睇，小心比人裝到你睇生故喎。

我地換好泳衣，出到去見到家明已經坐咗喺沙灘度。

「你地換咁耐㗎。」

佢揚一揚手上嘅太陽油：「家姐，我幫你搽太陽油吖。」

我見琳琳喺旁邊，所以有啲猶豫，但家明雙手已經搭住我膊頭，將我帶到沙灘𥱊上。我唔想太突兀咁拒絕佢，於是只好乖乖地趴落沙灘𥱊度。

家明雙手塗上太陽油，喺我背部開始搽起。可能因為琳琳喺度嘅關係，佢忍住冇手多多。本來我以為佢會乖乖地，點知佢見到琳琳行開咗少少，就開始越搽越落，仲摸到落去PatPat度。

佢輕輕咁搓揉我嘅嘅臀部， 然後向下搽到大腿後面，仲伸埋去大腿內側。手指經過我下陰時，有意無意咁攝入泳褲裡面。當佢揩到陰戶時，我本能地緊閉雙腳避開，佢就將手下移到小腿，最後連腳板都幫我搽埋。

好不容易等佢搽完，我成身都已經比佢摸到軟哂，點知佢仲要搽埋正面。佢將我反轉，面向天空咁仰臥著。我感覺到胸前兩塊小布好冇安全感，好似隨時都會移位走光咁。

轉身之後，家明首先由上腹開始搽起。跟住慢慢移到下腹，搽到泳褲邊嘅上面，佢竟然冇再繼續落去，雙手轉向上遊，搽到我雙手環抱嘅胸部附近。

佢細細力拉開我雙手，放喺沙灘𥱊上面。我上身雖然有著到比堅尼，但罩喺胸前嘅兩塊小布，實在太細，基本上除咗中央部分，胸部其他嘅地方，都遮唔到。

雖然佢冇真係搓住我嘅乳房去搽，但佢喺乳房附近周圍搽黎搽去，個乳房就比佢整到左左右右咁郁黎郁去。小布塊不斷咁磨擦住兩顆乳頭，最後仲攪到我有一邊乳頭攝走咗出黎。

我再忍唔住，捉住家明對手：「唔。。。唔好啦。。。」

家明扮作正經：「家姐我唔係咸濕你呀，唔搽平均啲，好易曬傷㗎。」

我緊係唔會信佢，我太了解呢個細佬，佢咁樣搽法，點會唔係咸濕我。我估佢係因為尋晚聽咗我講琳琳點樣摸我，而琳琳而家就喺附近，所以佢就覺得好刺激。

我見琳琳又係女仔，加上離我地遠遠地，應該都睇唔到。而家明又好似忍得好辛苦，好想摸咁，所以我都冇阻止佢，由得佢繼續落去。於是我放返低雙手，諗住比佢搽多一陣。

佢雙手塗上太陽油，然後就由大腿開始，慢慢摸到大腿內側，然後伸咗啲手指入去掃落陰戶。佢掃掃下，就將兩隻手伸埋入泳褲裡面，喺陰戶度愛撫起黎。我比佢整到條泳褲卡住喺中間度界下界下，好唔舒服。雖然我下面已經開始濕濕地，但理智叫我阻止佢。繼續落去，我真係怕佢會忍唔住，除咗我條泳褲。於是我唯有強忍住咁撐起身，捉住佢隻手，唔比佢繼續落去。

家明用哀求嘅眼神望住我，但我堅決地搖頭。

點知佢竟然同前面冇幾遠嘅琳琳講：「琳琳你過黎吖，我幫你搽。」

我同琳琳不約而同咁吓咗一聲。

琳琳紅住臉咁咁望望家明，又望望我，但家明已經拉咗琳琳埋黎。

「你趴低先。」

琳琳望一望我，我仲未黎得及反應，家明已經將塗上太陽油嘅手，搽咗落琳琳背脊度。
於是琳琳就好怕醜咁趴低咗。

我立即用凌厲嘅眼神望住家明，用口形講：「你敢！」

佢只係微笑住冇答我。

睇住家明對手摸落另一個女仔度，我覺得好嬲，好想喊。

我望實佢，見到佢其實只係將太陽油，塗喺琳琳背脊嘅中間同膊頭位置，只係搽咗落個度。仲好快就搽完停手，然後將太陽油遞比琳琳：「攪掂，其他地方你自己搽吖。」

我就知道佢只係純粹想整估下我，於是我只係瞅咗佢一眼，就冇再嬲落去了。

琳琳呆咗一呆，接過太陽油，塊面紅哂咁，細細聲講咗聲唔該。

等琳琳自己搽完之後，家明就右手拖住我，左手拖住琳琳，一路衝落海，一路大叫：「游水！」

加速！

3p準備

睇到扯咗

瞄撚準未

可唔可以每日多過人篇

腦閉塞中，暫時難啲，儘量吖 Ching。

( Show Blocked User - 少林18CM )

條撚準備

少林18cm陰公豬囉
又要玩單機連登

個人覺得用乳房呢類字好奇怪 好似常識書咁

樓主慢慢諗，唔好亂鳩咁寫就可以

其實我都有啲覺，所以有時我會用胸部。。。

2p

live 左…洛斯巴文筆幾好 支持

Live咗

搖撚準備

Why u bully me

diu live 左

live埋

又live

幫你推一推 但男主個性格好似變得怪怪地

push下個月返黎睇

低質

唔該 Ching, 等我留意返。

又要等

其實我都算好快㗎嘢ching.

好野係值得等

第一次睇亂倫嘅甜故睇得咁舒服，其他用亂倫做主題嘅甜故淨係一味啪啪啪，巴打依篇甜同文戲平衡得好好。

每晚篇真係好吊癮 可唔可以每晚加多幾篇？

樓豬係咪反水蛇真身？

加油呀

唔好玩我啦 ching

我見啲人名，文筆，互動幾似

換個身份，重新做人，未嘗不可

巴打識貨

由頭追到尾

多謝捧場

寫得幾好 不過表妹果度完全代入唔到
樓豬係香港搵個17歲仲咁kai既女仔黎睇下

可悲地可能唔多，但總會有嘅。btw, 係師妹，唔係表妹呀。

明嘅，過左去就算，重新開始未嘗不可

所以呢part完全有離地feel 睇緊日本野咁

等文

巴打講得岩，角色設計係參考日本人，所以會有啲離地。

聽你地講完，我都去咗睇蛇巴嘅故，其實都唔係好似者。

搵條垃圾同樓主比

巴打唔好咁講，佢啲故都幾好睇呀。

落到海，家明放開咗琳琳隻手，但仍然緊握著我。然後靠近我耳邊：「同你玩下喳，唔好嬲。」

我啍一聲別過了頭，佢見到琳琳已經游咗去另一邊，就伸手攬住我條腰，將我拉向自己，然後錫咗我一啖。我地嘅身體互相緊貼著，我感覺到佢勃起嘅下面，硬硬咁頂住我小腹，而我胸前敏感嘅兩點，亦緊緊咁擠住佢嘅身軀。

我地冇講任何嘢，靜靜地咁相擁住。

突然，我聽到一聲大叫，望過去見到，琳琳喺水度單腳咁跌下跌下，家明立即游過去將佢扶住。

「做咩呀琳琳，咩事？」

「好痛呀，有嘢吉到我隻腳。」

「我抱你返埋去先，你攬實我。」

琳琳猶疑咗一秒，就雙手攬住家明。家明將佢從水中抱起，行返去營幕，然後慢慢咁放低佢。

琳琳話好痛咁抱住隻腳，家明好小心咁將佢隻腳抬起，我見到琳琳腳底比嘢𠝹損咗，流緊好多血。

家明二話不說，將琳琳隻腳放落我度，然後跑去另一個營幕。冇幾耐佢就拎住一支碘酒同紗布交剪，跑返返黎。家明坐喺地下，將琳琳隻腳放到自己大腿上，然後好小心咁用水清洗傷口。

「好彩唔係插得好深，冇嘢留喺傷口度。琳琳你忍住，我幫你消毒，可能會有少少痛。」

我握住琳琳隻手安慰佢：「琳琳你忍住，消完毒就冇事喇。」

家明將碘酒輕輕咁搽落傷口，然後剪開紗布，再將傷口包紮好，然後拍拍琳琳腳丫。

「OK，攪掂，冇事喇，但係小心唔好濕水住。」講完就喺琳琳頭度摸咗一下。

琳琳耷低頭：「唔該。。。」

我問琳琳：「點呀，係咪好痛呀？」

琳琳摸一摸包紮住嘅腳丫：「嗯，而家好啲喇。」

「咁不如我扶你過去沖身先，然後返營幕換衫抖一陣？」

於是我就同家明，一齊扶咗琳琳過去流動花灑旁嘅櫈仔坐低。為免琳琳隻腳濕到水，我就企喺佢前面，幫佢抬起。而家明就企喺我隔離幫流動花灑打氣。因為個流動花灑唔係電動，需要人手打一陣氣，佢先會出一陣水。

琳琳首先烏低身洗頭，可能因為胸部唔太大嘅關係，佢一烏低身，泳衣就向外鬆開，可以清楚睇到入面兩點。呢個時候，企喺我隔離嘅家明，突然擰轉面，背對住琳琳。

佢咁做令我有啲意外，我地未喺埋一齊嘅時候，我每次走光，佢都會好咸濕咁，睇到眼都唔眨，仲成日借啲易偷偷地摸我。但係而家琳琳喺正佢面前走光，佢竟然無動於衷，完全冇興趣咁，仲自動自覺擰轉面唔睇。
再諗返頭先佢幫琳琳搽太陽油，抱佢上岸，幫佢清理傷口，包紮傷口，全部都循規蹈矩。咁多機會佢都冇手多多到。我越諗越開心，細佬只係對我有興趣。

我見琳琳合埋雙眼洗緊頭，於是就好快咁錫咗企喺旁邊嘅家明一啖，佢疑惑地問：「唔？」

我別過頭：「冇嘢。」

跟住再擰返轉頭，喺佢耳邊講：「細佬乖。」

家明好似開始明白我點解咁開心，向前方微笑地點點頭，然後喺我耳邊問：「咁係咪有獎？」

我不置可否的微笑著，沒有答他。

等下集

點解我無家姐架

本故事純屬虛構，切勿模仿。

亂輪

加油，出行力推

我忍唔住

要留名了

樓主唔好心急，慢慢鋪排前戲先係高手

好文彩

唔好ff咁多啦，到你有家姐既時候睇呢個故就有唔同感覺
即使巴打文筆再好，我一睇到家姐兩個字就自自然然key咗我家姐個樣上去，成件事錯曬

樓主正 鋪排真係好 幾吊癮 仲要咁謙虛同接受意見 希望你紅！

細佬返黎啦 今次性格有返之前個feel

描寫家姐啲諗法好正

通常有家姐(尤其二家姐)嘅故最尾都好慘...希望今次例外

Pish

pishhh

唔好咁灰，比張相你代入下。

幾時出文呀

咩名

樓主今日篇文呢

咁都唔識 好打極有限

樓主係咪諗唔到啦？

pp島冇wifi比樓主up文

樓主好好文筆 好正

文啊啊啊啊啊啊 家姐啊啊啊啊啊

支持樓主

支持樓主
岀多d文呀

樓主？？？？？

覺得琳琳會因為家姐講既野再因為家明對佢咁好而中意上家明同家姐爭仔

尾

更故未呀
某蛇分身黎？

已

爛

俾d耐性啦屌，奉旨出啊？一日一篇都唔夠？

Live 左

重質不重量
樓主要加油

唔出都交代吓啦

佢同隔離「痴女」係咪同一個作者，同時間棄故

99%
=反水蛇

狗改不了吃屎

估樓主唔到

甜故係一定會爛尾
事實証明咗

樓主我對你仲有希望

又玩失蹤？

去咗邊啊樓主

大家放心，唔係爛尾。因為唔係好上到網，整返好就會出返文。

17歲就講架姐，而家啲FBI好惡架

真係去左PP島

強貼留名
唔知會唔會家明調教琳琳

上網都仲係時得時唔得，早啲出咗比你地先。

琳琳沖完身後，我地小心翼翼咁扶佢返營幕，家明同琳琳講：「我地出去沖身同準備 BBQ 先，你換完衫瞓一陣休息下，一陣叫你。」

出到去，家明拖住我隻手，帶我去到流動花灑。我坐喺櫈仔，佢就將花灑頭遞比我，然後幫流動花灑打氣。我沖洗完頭髮之後，開始沖身。

當我擦到胸部時，佢眼定定咁望住我胸前，我知道佢一定又諗緊咸濕嘢。雖然比佢望到有啲怕醜，但心入面又覺得好甜。諗起頭先佢咁乖，而且真係只會咸濕我一個，於是我決定獎勵下佢。我有意無意咁將胸前兩塊小布撥開，兩點就喺小布中走咗出黎。

家明眼定定咁睇咗一陣，就停止咗打氣，雙手伸到我胸前，溫柔咁搓著。佢一路搓一路將下身靠近我，我見到佢條泳褲，變得越來越拱。

佢將泳褲拉低，挺立嘅陰莖喺我胸前彈咗出黎。跟住一路愛不釋手咁喺我胸前搓黎搓去，一路用豎起嘅下面頂向我，最後仲壓埋落去。

佢好似怕我唔鐘意咁望一望我，其實我冇唔鐘意，只係覺得有啲怕醜，但係冇反感。於是我放低手上嘅花灑頭，雙手往後摸住佢 PatPat ，輕輕咁將佢壓向自己。

佢見到我配合佢，於是就大膽起黎，伸手揸住下面，用又漲又紅嘅頂端，喺我胸前兩點撩黎撩去。兩點比佢撩到變硬挺起，而我都興奮起黎。我好想伸手摸落已經濕咗下面，但係因為覺得好醜，所以就忍住冇摸到落去。

家明用下體喺我胸前兩點磨咗一陣，然後將身體企直。佢豎起嘅陰莖，就喺我下巴附近晃來晃去。我知道佢想將陰莖放入我個口度，只係唔敢。雖然有啲醜，但為咗獎勵佢，我冇避開，仲將頭耷低少少，將佢又紅又漲，陰莖嘅頂端放入自己嘴巴內。

家明好溫柔咁只係將頂端部分放入我個嘴度，並冇將其餘部分擠入去。我用舌尖，輕舔將嘴巴撐得滿滿嘅頂端，然後緩緩咁吸吮著。企喺我面前嘅家明，就雙手就好似搓麵粉咁，將乳房都搓到變哂型。我比家明搓到有啲痛，輕輕咁嗯咗一聲。

「我整痛你呀？」

我將嘴裏嘅頂端吐出：「嗯，細力啲。」

家明憐惜咁喺乳房度輕撫咗幾下，握著我雙手將我拉起。然後攬住我，錫落我胸前兩點。佢好溫柔咁輕揉著乳房，再將豎起嘅乳頭吮入嘴裡，乳頭喺佢嘅嘴入面，被舌頭打住圈咁舔著。

錫完之後，佢坐落櫈仔，將我左腳輕輕抬起，踏喺佢大腿上。因為一隻腳企喺地下，另一隻腳踏高咗，所以兩腳中間嘅陰戶，就喺佢面前微微咁張開。佢將頭伸入我兩腿之間，好溫柔咁將嘴巴印到陰戶上。

兩片陰唇被佢嘅舌頭輕輕咁舔著，然後被撥開。家明喺裡面嘅肉縫來回咁舔著吮著，我全身酥酥的，忍唔住雙手掩住嘴輕聲咁叫咗出黎。家明冇因爲我叫出黎而停手，反而更加落力咁舔，舔一下陰核，然後又舔一下肉縫。

我踏喺佢大腿上面嘅腳丫，被佢握喺手上輕撫著，然後佢將腳丫慢慢拉到豎起嘅陰莖度，輕輕咁喺陰莖嘅頂端輕磨著打圈，情況就同上次喺屋企我扮瞓覺個次一樣。分別係今次我係清醒著，而家明亦冇偷偷摸摸，而係光明正大咁握住我嘅腳丫去腳交。

佢好舒服咁將陰莖壓落我腳丫度揩拭咗一陣，然後將腳丫放返落地。之後佢拖住我雙手，將我慢慢拉低，坐落佢大腿度。佢將已經直挺挺咁豎起嘅陰莖扶住，隨著我慢慢坐低，陰莖就慢慢咁進入我嘅體內。我坐喺家明嘅大腿上，陰戶完完全全咁壓咗落去，硬硬嘅陰莖，深深咁插入我身體入面，把窄窄嘅陰道撐得漲漲的，密密的填滿了。

完全進入之後，家明緊緊咁抱住我，貪婪咁吸吮著我嘅乳房。而下身就激烈咁搖動著，前後上下咁抽插著。冇幾耐，佢就將我抽起，白色嘅精液喺佢濕濕嘅陰莖頂端噴到我大腿上。

家明滿足咁喘著氣，望著自己嘅精液，從我大腿上慢慢流下。然後就拎起花灑，溫柔咁幫我清洗。

「家姐，喺外面做原來咁刺激。」

我一臉紅霞咁瞅了他一眼：「你越黎越曳呀！」

「你頭先先話我乖喎。」

「乖唔夠一陣就曳！」

佢伸手喺我胸前輕輕咁摸咗一下：「今晚再曳過！」

我笑住咁避開：「你就想！」

當你本身有家姐,在用代入感F F我冇家姐去睇呢個故係幾正。

FF完就算了

屌…響地鐵睇到要擰轉身遮住

我要就我嘅無禮向你道歉

自己腦補左乳交

我估琳琳有偷望

好正 支持

明仔3p

支持

想要多篇

出多篇賠罪好啵

「賠罪」尼個字眼都用得出真係突都眼埋🙄樓主上唔到網嘛🤒今篇咁正一篇頂出面十篇啦 支持樓主隨心慢慢寫，重汁不重量，

成就unlock!

硬係覺得書面同口語夾雜怪怪地 同埋疊字用太多 反而弄巧反拙 .亦建議樓主係抽插過程可以加返d對話 等做愛個陣冇咁陳述式 生動d

意見係咁陣 不過支持樓主繼續po

尼你老母咩 學好中文先上網

打完J

好正呀屌你

忍住幾日唔睇，返黎得個幾篇

係得1篇咋

正丫 加油樓主

家姐暫時：

已開發

口交 口爆 腳交 一般體位 69

未開發

掛鼓 乳交 後庭

巴打們，我屋企停咗兩三日電，之前連4g 都唔係好收到。啱啱先復返電加網路正常返，但停咗幾日冇寫到，大家比啲時間我，我寫好就會出返。

乳交真係無得輸

今晚會有？ （加油巴打）

巴打覆錯post

樓主

強貼留名

扯左

正丫

樓主慢慢黎，最緊要高汁

live了

我揭開帳篷：「琳琳，起身喇，燒得嘢食喇。隻腳仲痛唔痛？」

琳琳擦擦眼：「好返好多喇。家明哥哥呢？」

「佢透緊爐，我地出去先吖。」

琳琳打開張被，身上只係著住一件背心同內褲。佢隨手拎起旁邊條短褲，著返好之後就同我出去了。
家明見我地出黎：「啱啱好，過黎坐低燒嘢食吖。」

我地圍住個爐坐低咗喺櫈仔上面。

「家姐，你最鐘意嘅雞翼。」家明將燒好嘅雞翼遞比我。然後問琳琳：「你想食咩？我幫你叉。」

「唔，我都想食雞翼。」琳琳望住家明燒比我嘅雞翼。

我將雞翼遞比佢：「咁你食先吖，我再燒過。」

琳琳欣然接過：「唔該姐姐。」

「係呢琳琳，你隻腳仲有冇事？」家明用燒烤叉邊穿上雞翼邊問。

「應該冇乜事喇，不過仲有少少痛。」

「一陣比我睇下，幫你換過塊新紗布。」

琳琳同家明微笑咁點點頭，然後將碗中嘅雞翼叉起，遞到家明嘴前：「你全部夾哂比我地，你都食啲吖。」

家明笑一笑，然後張嘴食咗一啖。

「點呀？好唔好味？」

家明笑笑咁點頭：「好！」

燒完嘢食之後，家明行落沙灘拎水淋熄個爐。

琳琳突然問：「係呢姐姐，你知唔知道家明哥哥有冇女朋友呀？」

我一時間唔知點答：「嗯。。。我都唔係好知。。。不過。。。好似有。」

琳琳若有所思：「我估應該都有，不過唔緊要吖。。。」

我打探地問：「點解咁問嘅？」

琳琳諗咗一陣，挨埋我度講：「我覺得家明哥哥就係你講個種好男仔。」

我開始意識到發生咩事：「吓。。。」

「我。。。覺得我有啲鐘意佢。不過你唔好同佢講呀。」

雖然我都估到，但聽到之後都有啲吃驚：「吓？琳琳你會唔會攬錯咗，以為自己鐘意佢，但其實唔係呢？」

「我都唔知，不過今日佢抱我上岸個刻，我個心跳得好厲害。同埋佢幫我包扎傷口個時，我覺得好 sweet。」

「但係。。。家明可能有女朋友喎。」

琳琳欣然咁笑說：「唔緊要吖，我都唔怕同人爭嘅，可能佢會鐘意我多啲呢。」

我啞口無言，雖然成功咁令到琳琳唔鐘意女人，我本來應該開心，但佢而家變咗鐘意家明，又令到我開始擔心了。

呢個時候，家明拎住水返黎：「咁好傾嘅？傾咩呀？」

琳琳搶住答：「秘密！家明哥哥你又話幫我包過隻腳嘅？」

家明一邊淋熄營火， 一邊說：「唔，我整埋呢度幫你整，你入去營幕等我吖。」

琳琳入咗營幕之後，我走到家明旁邊：「琳琳頭先同我講，佢話鐘意你。」

「吓？點會呀。」

「啍，佢親口同我講㗎，我話你可能已經有女朋友，佢仲話唔怕同人爭。」

「哈哈，估唔到佢都幾有眼光。」

「而家你好開心咩？」

「我講下笑喳，唔好嬲啦家姐。」

「啍，你明明就係好開心！」

「我真係唔係呀，況且細路女講吓㗎者，都未必係真。」

「係講吓就好，最怕佢唔係。」

「放心啦，佢成日都三分鐘熱度，好快就會搵到第二個㗎喇，而且佢而家鐘意返男仔，都算係一件好事吖。」

「唉，而家唯有咁諗啦。」

家明喺我塊面度錫咗一啖：「唔好嬲啦，放心，我淨係鐘意家姐你一個。」

家明錫咗我一啖之後，走入帳篷。

「攪掂，比隻腳我，幫你換紗布。」

坐喺度嘅琳琳，將受傷隻腳舉向家明，然後烏低身輕輕咁捽住講：「仲好痛呀呢度。」

琳琳一烏低身，背心嘅衣領口就鬆開了，胸前兩點隱約咁露咗出黎。我見到家明望咗一下，跟住即刻轉頭望向我，見到我盯住佢，佢就做咗一個無辜嘅表情。

琳琳好似唔知道自己走光咁，繼續烏低身攪隻腳。而家明就拎起佢隻腳，慢慢拆開紗布，然後用消毒藥水清洗傷口。

當消毒藥水接觸到傷口時，琳琳就成個彈起攬住家明：「哎吔，好痛！」

家明望住板起臉嘅我，然後輕輕咁推開琳琳：「有冇咁痛呀？OKOK, 我小心啲。」

我見到咁嘅情景，就忍唔住起身：「呢度好熱，我出去吹下海風。」然後望都冇望到家明就
走出營幕。

我知道唔關家明事，係琳琳自己攬住佢，但我都好唔開心。琳琳又後生，又靚，最緊要係佢同家明係冇任何血緣關係，如果唔係因爲我，佢地其實係幾襯嘅一對。

我同家明係姐弟關係，咁樣落去到底會變成咩結局？

佢同琳琳喺埋一齊，會唔會比同我一齊好呢？

正當我胡思亂想中，突然有人從後面攬住我，我冇驚到，因為我知道係佢。

「做乜一個人企喺度望海咁悶？」

「冇啊。」

「我見到有人望住個海發呆喎。」

「邊有啊，我好熱出黎吹風之嘛。」

家明攬住我嘅雙手，從下咁拉起我件上衣：「好熱呀？咁我幫你除咗去啦。」

「咦！唔好攪啦，一陣比琳琳睇到呀。」我笑住咁避開。

「笑返喇咩？唔好嬲啦好嗎？」

「我冇嬲。」

「冇嬲又點會粒聲唔出走咗去喎。你放心啦，我真係唔會鐘意琳琳㗎，你信我啦。」

「但係琳琳好靚女喎，仲咁主動。」

「佢邊有家姐你咁靚女，佢主唔主動都唔關我事，我冇興趣。」

我撒住嬌咁講：「佢係咁喺你面前露呢度露個度喎，你唔想睇咩？」

家明開始上下其手：「我真係唔想睇，我淨係想睇你，黎啦，比我睇下先。」

我笑住扭動身體：「哈哈，唔好呀，唔好呀，咸濕佬呀。」

佢停手，然後緊緊咁抱住我：「家姐，我真係淨係鐘意你一個，你信我啦。」

我撫摸住佢抱著我嘅雙手：「就算唔知結果會係點？」

佢用低沉肯定嘅聲音：「係，唔理將來會係點，我都淨係鐘意蔡家欣一個。」

聽到佢咁肯定嘅答覆，我稍為安心咗啲，紛亂嘅思緒都開始散去，心情都開始平伏落黎。

野外露岀

多謝巴打支持！

多謝你啲文

描寫得超級sweet ，由心度甜出核

好撚sweet，keep going

屌 根本就係現代版楊過

停唔到

都好啲，仲怕呢啲甜冇人想睇。

唔係下下都要啪啪啪嘅

Live 腳交 more 琳琳老豆強姦家姐please

琳琳舅父嚟 佢中意家燕
唔會搞佢

好

等睇家明出軌

有時睇到好心噏，點解佢地要係姐弟 其實同琳琳一齊都冇話唔得，喺屋企先同家姐做「男女朋友」

要happy ending呀

家明只可以專一咁鍾意家欣
家欣都只可以專一咁鍾意家明
求樓主Good Ending

打多d 誘惑情節

最尾不如三人行

好想睇佢地3P

好似檸茶咁，太甜會無曬層次 樓主呢啲先叫高汁

只係佢地兩個就ok了 唔洗加任何第三者

巴打，下次出文係幾時？

偷偷地食左琳琳佢

家明係咪只會同家姐做...

好正啊 完全有畫面

幾時先有

係高汁就有支持

係低質重甜都無人睇

變咗 我和細佬的日常

想睇琳琳撞破佢地扑野 一齊扑

樓主每一章都家姐細佬來回咁轉
兩個嘅心路歷程都清楚晒 好正

想像唔到好多沙

正評

同問

推啊樓主 我除左褲入黎大木

有文未啊樓主

幾時出文

呢幾日冇咩時間寫，所以今晚未必會有. 如果今晚冇，聽日都會有。

留名破琳琳處

我覺得琳琳會玩引誘，去勾引家明

+1

呢段會轉用琳琳嘅視覺。

琳琳篇

我略帶不滿：「你地咁耐㗎？我就黎等到瞓著咗。」

家欣姐姐笑住講：「咁早瞓著？今日你生日喎！」

我本來以為佢地兩個，都唔記得咗我嘅生日，但原來佢地記得：「我仲以為你地唔記得咗㖭！」

家明哥哥喺手提冰箱度拎咗個旦糕出黎，家欣姐姐就喺手提袋入面拎咗一份禮物遞比我：「點會唔記得！你睇下鐘唔鐘意？」

我立即拆開包裝紙，係一條星星形狀嘅小吊咀。我望住家明哥哥：「好靚呀，係咪你揀㗎？」

家欣姐姐搶先答：「係呀，佢揀㗎。」

其實佢地兩個今次肯陪我入黎長洲一齊玩，我都已經覺得好開心。我冇諗過會收到啲咩禮物，而家竟然收到一條好靚嘅頸鏈，仲要係家明哥哥去買，所以我真係好開心。如果條頸鏈係家明哥哥揀，咁即係佢去買啦。點解佢會專登去買條頸鏈比我嘅？唔通。。。佢對我有意思？唔知佢買個時，係咪同售貨員講話買比女朋友呢？

突然家明哥哥拍一拍我：「喂，做咩呆咗，唔鐘意呀？」

我擰轉身背住佢：「唔係呀，鐘意呀，你幫我戴吖。」

佢好溫柔咁抽起我後面嘅頭髮，然後我見到佢兩隻手，慢慢咁喺我膊頭上面伸過黎，感覺就好似想攬住我咁，於是我就向後挨向佢，點知佢好似好怕醜咁縮咗一縮，好快幫我戴完就坐返去姐姐旁邊。頭先沖涼個時唔敢望我，都知道佢怕醜，但估唔到係怕醜到呢個程度。我諗我要再主動多啲，佢先會敢行動。

「好，我地切旦糕。」家欣姐姐將蠟燭點起。「琳琳你許願先吖。」

我閉上眼睛，隻手合十，默默地想：「我想同家明哥哥喺埋一齊。」然後就吹熄蠟燭。

佢地兩個好開心咁拍完手之後，同我講咗聲生日快樂。我將面靠向家欣姐姐，佢好快就喺我塊面度錫咗一啖。跟住我將面靠向家明哥哥，佢好似好怕醜，唔知點反應咁。我笑一笑再靠近啲，佢怕醜到向家欣姐姐永救，家欣姐姐點一點頭，跟住佢先敢錫落我塊面度。

「多謝！」我甜甜咁笑住同佢講。

跟住我轉身，將偷偷地喺超級市場買嘅一枝香檳，三枝紅酒，從背包中拎出黎：「我地一齊飲吖！」

家欣姐姐瞪大眼咁望住我：「琳琳，你偷偷地帶咁多酒黎！你生咗日都係得17歲喳，未夠18歲唔可以飲酒呀。」

我撒嬌咁攬住佢手臂：「唔好啦，人地大個女喇，飲少少啦。」

佢地兩個不約而同：「唔得！」

我唯有繼續撒嬌：「唔好啦，女仔唔識飲酒好蝕底㗎。」

佢兩個聽完我講，好似開始猶疑。

「係囉，女仔唔識飲酒真係好蝕底㗎，我快啲學識咪唔怕囉，況且我都係同你地飲之嘛，怕咩喎，好啦，我生日就下我啦。。。」

我見佢地開始軟化，於是就將開酒器遞比家明哥哥，然後分好酒杯。

佢地最後都係屈服咗，我地就一路傾計，一路飲酒。家欣姐姐真係好唔飲得，只係飲咗一杯香檳，一杯紅酒都未飲完，就已經趴咗喺度瞓著咗。

得返我同家明哥哥繼續飲，我地繼續飲咗一陣，我放低酒杯，拉住佢隻手：「黎吖。」

「吓？去邊呀？」佢慢半拍咁問。

其實我都已經醉醉地，我傻笑咁同佢講：「我地去游水吖！」

佢仲未黎得切反應，就比我拉咗落海。

我地連衫都冇換，就咁著住衫褲衝落大海度，夜晚嘅海水好冷，而且好黑，可以話係伸手不見五指，只係靠一小片新月嘅月色黎照明。唔知係酒醉定太黑嘅關係，眼前嘅家明哥哥只係模糊嘅影像。

「琳琳，你喺邊呀？危險呀，唔好行咁出，返返過黎吖。」

我摸索住咁行向佢，最終摸到佢嘅上衣，跟住我就成個人跌跌撞撞咁跌入佢度。佢雙手抱住我，我擰轉身背向佢，佢抱住我嘅雙手就抱喺我胸前。我以為佢會摸我，點知佢竟然問我有冇事，然後雙手離開我嘅胸部，捉住我手臂驚我再跌親。

我都暗示到咁，點解佢仲咁怕醜㗎！正當我諗緊點做嘅時候，佢突然捉住我手臂：「哎呀！」

我比佢嚇咗一跳：「吓？」

佢好緊張，但有啲口齒不清咁講：「你隻腳呀，都話唔濕得水，會發炎㗎！我地返啲返上去，我同你再包過。」

我乘機：「哎呀，好痛呀，你抱我上去吖。」

佢笑一笑，呆滯咁點點頭，然後就雙手將我抱起。

一離開水面，我就覺得好凍：「好。。。凍呀！」

佢都牙關打震咁講：「係。。。呀，好凍！」

佢雙手抱住我，而我就用手抱住佢手臂，幫他搓著保暖，佢亦將我抱緊一點。

旦。蛋。

3p吧

樓主加速

離一離題
早排睇新聞話有傷口落水好易有咩食肉菌會死人

唉
真有機心
而家啲細路

琳琳臭雞

佢好似十七歲啦
仲細咩你估
（雖然佢啲言行有啲低齡化

其實依加3p地點係長洲、背拗灣定pp島？

呢啲咪正囉

仲有冇人睇緊呀？

睇緊呀

hi

仲有冇

係咪繼續放先

有

仲有人睇緊我出多一篇。

我地入到營幕，見到家欣姐姐仲喺度瞓緊。我地兩個都全身濕哂，凍到打冷震。佢先除咗佢件濕透嘅上衣，然後拿起乾毛巾，電筒及急救包，帶我出門口：「你隻腳浸咗咸水，沖咗先包札得。」

於是我地就行去沖身個度，樹林入面漆黑一片，雖然家明哥哥喺隔離，我都有啲啲驚，所以我緊緊咁攬住佢手臂咁行。

到咗沖身地方，我抱住身，凍到坐喺櫈仔上面震下震下，佢就企喺我身邊幫花灑打氣。

佢望坐瑟縮嘅我，想咗一想：「你除咗啲衫去，沖完搽返乾身就冇咁凍。我擰轉面等你，你沖完就話我知。」

「嗯，咁我沖身先。」跟住就開始脫去身上嘅衣服。

第一次喺家明哥哥面前全身赤裸，我覺得有啲怕醜，但竟然又冇唔自然嘅感覺。我拎起花灑開水沖身，冰冷嘅凍水令我吃了一驚：「嘩！」

家明哥哥即刻擰轉面望住我：「咩事？整親呀？」

我吐一吐舌頭：「唔係呀，不個啲水好凍。」

開頭佢好似冇為意，但到我話冇事之後，佢好似突然發現我係一絲不掛咁。佢呆咗兩秒，正想轉身，我就拉住佢隻手：「我呢度好似好痛，你幫我睇下係咪整親。」

佢猶豫咗一陣，慢慢擰返轉面，我就若無其事咁指向自己赤裸嘅胸部下面，肋骨附近位置：「呢度好似撞親，係咪瘀咗呀？」

佢開始好似好唔好意思，但喺我強拉之下，佢就踎咗喺我面前。我見佢視線只係望住我指嘅位置，唔敢上移到我赤裸嘅胸部。我用手指再指清楚位置：「呢度呀。」

「邊。。。度？冇嘢呀，你快啲沖完我幫你包好隻腳先。」佢講完就企返起身擰轉面。

有咩理由咁樣佢都唔掂我？有冇咁怕醜嘅人！不過我又覺得佢咁樣好可愛，我就唔信佢真係忍得到！
沖完身之後，我就若無其事，一絲不掛咁企喺旁邊擦乾身體，而佢就幫自己沖身。我一路抹一路偷望佢，我見到佢偷偷地咁望咗我幾次。

「得喇，我地返營幕幫你包返隻腳吖。」佢擰轉頭咁同我講。

「嗯，好黑呀，你拖住我先。」我雙手繞住佢手臂，赤裸嘅胸部，柔軟嘅兩點緊緊咁貼住佢手臂。

返到營幕，家欣姐姐雖然換咗一個姿勢，但係仲瞓緊。

我用毛巾搭住膊頭咁坐咗喺地下，然後將腳遞向家明哥哥。

「你。。。唔著返衫先？因住冷親呀。」

我笑一笑：「唔洗啦，有毛巾。你幫我包咗先吖。」

於是佢就拎起急救包，喺我對面坐低，然後輕輕托起我隻腳。

將腳托起個刻，下體有一點涼意，我諗佢已經可以睇到我冇遮蔽嘅下面。

我偷望佢，見到佢有意無意地偷望我兩腿之間，但可能怕我發現，所以只係偷偷地望。為咗令佢可以放心咁睇清楚啲，我就好似好怕醜咁，將毛巾蓋住塊面。然後自己緩緩咁將另一隻腳分開少少。咁樣佢一定可以睇得好清楚。

我從毛巾中偷望，見到佢條短褲已經拱咗起黎。我喺網上睇嘅 av ，知道佢咁樣即係已經好興奮，下面已經豎起咗。我一向都覺得男仔個度好肉酸，但唔知點解我而家竟然好想掀開家明哥哥條褲，睇下佢下面到底係點。

當我諗到有啲興奮，正諗緊佢幾時會摸上我兩腿之間嘅時候。

「得喇，包好喇。」

「吓？」我好愕然咁回應。

佢慢慢放低我隻腳，然後走去打開個睡袋，好小心咁將家欣姐姐抱咗咗入去。家欣姐姐一直都瞓緊覺，但比佢抱起嘅時候，就好似發夢咁露出一個微笑。

我唔忿氣：「家明哥哥，你都未幫我睇呢度係咪瘀咗。」

佢好小心咁安置好家欣姐姐，就走過黎：「邊度呀？」

我拉開毛巾，露出一對胸部，然後指住肋骨位置。

但佢竟然講：「冇呀，冇事呀個度。你快啲著返衫先，一陣凍親呀。」

我肯定佢係望咗我胸部一陣，點解佢咁細膽摸都唔敢摸下？連我學校啲女同學都大膽過佢，乜男仔係咁細膽㗎咩？

「夜啦，你返營幕著返衫瞓覺啦，一陣真係冷親就麻煩喇。」

「咁你呢？」

「我地呢個雙人睡袋黎，我同家姐瞓，早抖喇。」

我真係好唔明白，而家明明係一個好機會，佢竟然揀同家姐瞓，而唔乘機掂我？

唔通佢對我冇意思？冇理由㗎，佢對我咁好。

唔通我唔吸引佢？唔係吖，佢明明有偷睇我，仲睇到豎起埋。

可能佢唔夠膽，怕我拒絕？我估應該係呢個原因。。。

無可奈何，暫時我都只好返返去自己嘅營幕。

下篇琳琳落春藥

尼篇勁正，有得比多個正平我一定比十個

評**

仲有無

下篇幾時？

下次又係幾時

仲有人睇緊 出多篇啦

仲有人睇緊 出多篇

冇追你啫，我仲睇緊架！
文啊

有人睇緊呀，文呀

喂~~LIVE緊啊大佬...出...文啦！

live左 出多篇出多篇

快d出啦

又live左啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

琳琳篇 ...可唔可以去返男女主角篇啊

可能波細

我和家姐的日常>我和細佬的日常>我和表哥的日常

冇喇，聽日先出到。

可唔可以出兩編？

正呀😭 長洲篇打左兩次

琳琳臭g

家姐又扮訓
第一次又係扮醉咁

Live咗

大撚把人睇呀樓主

快啲啦

睇家明把持唔住

點解有少少位講到琳琳好似老江湖口一

家明咁都頂得住 果然真係只愛家姐一個👍🏾
希望家姐唔好訓啦 下集有佢劇場

情

家姐正咁多

琳琳得a cup 都咁有自信露嚟露去嘅 感覺好似佢將自己嘅短處不斷暴露出去比男主角睇

無波就企埋一二邊啦

好吊癮

我要家姐

今日仲有冇

好正啊巴打

快d啪左琳琳佢啦

今晚冇呀巴打
但聽晚會有返家姐

樓主係一點話聽日搞到大家都以為係話今日 聽日出多幾篇啦

依2日好準備多D, 好多巴打等打風等睇你表演！

我建議你有貨係手都唔好多過1日1篇
呢到有好多爛坦個胃口一養大左就會貪得無厭....然後到你某日出2篇再之後有1日唔出，就問候你祖宗/有理無理負皮你
之後你興起又好，靈感到又好，一次過寫落幾篇嘅話都唔好一砲出

一日一篇或者2日一篇
支持樓主
唔爛尾唔斷已經好開心

留貨慢慢出👍🏻 最多1日1篇好喇，忠實粉絲就係享受吊癮既感覺

我到咗了
live了

點解樓主你寫得咁好 多角度真心好正

日日都f5等故

嗱唔係事必要你寫， 但你寫得咁好係咪應該繼續先！

等睇你表演啦 比心機寫 今日等睇家姐

LM 好正啊！！！

又話今晚有？

家明篇

琳琳走咗之後，見到家姐微笑住咁托住個頭黎瞓，薄薄嘅睡袋，將入面誘人嘅曲線顯露咗出黎，於是我就忍唔住，靜靜咁埋去錫咗佢一啖。

「嗯。」佢雙眼仍然合著，但甜甜咁笑咗一笑。

「嘈醒咗你呀？」

佢好溫柔咁笑住搖一搖頭，然後兩手向我張開：「嚟吖，過嚟瞓覺吖。」

於是我就脫掉短褲，剩下內褲，跟住探身入埋家姐個睡袋入面。

瞓到入去，佢擰轉面微笑住咁望住我，然後主動咁錫咗我一啖，跟住擰返轉面背住我，喺睡袋入面拖住我雙手，繞到自己前面抱住自己。

「做咩好似咁開心？」

「冇嘢呀，同你一齊咪開心囉。」講完就喺我抱住佢嘅手上面錫咗一啖。

我抱住佢嘅雙手，慣性咁向下移到佢嘅胸脯，然後開始輕輕咁輕撫著。

「如果唔係個傻妹成晚攪住哂，我一早就可以入黎陪你喇。」

佢冇阻止我唔規矩嘅雙手。「唔緊要啦，佢啱啱先對男仔有返興趣，實會纏住你啦。」

我隔著薄薄嘅上衣，輕輕捏著佢微微突起嘅乳頭。「你唔嬲？」

佢嘟起嘴諗咗一諗：「唔嬲，佢都係細路女黎啫。」

我有啲懷疑佢口是心非：「仲細路女？佢好主動㗎喎，你真係對我咁有信心？」

佢輕輕咁打咗我隻手一下。「而家對你有信心唔好咩？好吖，咁你一五一十話返比我知你地頭先做過啲咩吖！」

「冇呀，你瞓咗之後，佢無啦啦拉咗我去游水。」

家姐咪起雙眼問：「跟住呢？」

「跟住佢。。。係咁繞住我隻手。」我雙手輕輕搓搓佢沒有戴上胸圍胸部。「然後係咁用呢度壓落我度囉。」

佢斜視咁望住我：「咁舒唔舒服呀？你好開心啦？！」

「唔舒服呀，佢邊有家姐咁舒服。」

「哼，係咩？！」

「係呀，我有即刻避開㗎。跟住醒起佢隻腳唔濕得水，就即刻抱返佢上岸啦。」

「哦！仲抱人上岸㖭！」

「唔關我事㗎，係佢話隻腳好痛行唔到，自己跳上嚟喳。」

佢擰歪面唔望我：「哼，咁跟住呢？」

「跟住。。。」

佢擰返轉頭望實我：「跟住你地做咗啲咩！」

「咁佢隻腳浸咗咸水。。。好易發炎㗎嘛。。。所以我地去咗沖身。。。」

「你好呀！蔡家明！晏晝有我喺度阻住你，你冇機會，咁就趁我瞓咗，即刻去做返你下晝冇做嘅嘢啦！」

「唔係呀，我冇呀，係佢自己話凍，除哂啲衫喳！」

佢鼓起腮：「哦，仲除哂衫㖭，咁你有冇除埋一齊沖涼呀？！」

我即刻耍手：「冇呀，我冇除呀，我冇掂到佢呀，佢自己沖喳。」

「我唔信你呀！上次我飲醉酒，你幫我沖涼嗰時幾曳呀！」

「你點同！真係㗎家姐！佢係咁露比我睇我都冇睇㗎！」

「哦，仲露埋比你睇㖭，咁你大開眼界啦。」

我耍著手：「我冇呀！」

佢懷疑地問：「你冇睇？少少都冇？」

我支吾以對：「咁睇咗少少囉，但之後我都擰轉身冇睇呀。沖完之後，我都突登帶佢返黎呢度，先幫佢包扎隻腳喳。」

呢個時候，家姐擰返轉頭，同我做咗個鬼臉：「我知呀，同你玩下喳！你幫佢包扎嗰時我已經醒咗。」

我冷汗都標埋出黎，好彩頭先我忍得住啫，唔係就真係唔知點死。女人真係好得人驚，佢地好似 Big brother 咁隨時都 watching you!

原來家明有諗過食埋表妹

無啦？

又話多一篇

畀多少少 好唔好

Bug brother?

自

一直有追開，加油

巴打加油
有不同視角出文好正

會唔會有機會出書

加油！

屌你地唔好成日comment啦，等我以為有文睇，空歡喜一場

收皮用下腦啦垃圾

好快就 1001 了。今晚會有文出。

加油

希望1001前有

new post issue la

快啲係睡袋扑野

我已經唔記得左有無扑過
係咪可以重睇？

開定新post啦

1001